光復屯公 釋放娜娜 #2

和理非集會都打人？

我冇野講

守廁格啦警犬

黑帽女

光復幾日後咪故態復萌

個白衫好撚無奈

光復香港！時代革命

何日東小學近愛明樓
有廢老打人，警察強行開路想走
51228打人，開路
示威者封路，小巴想強行離開

個白衫真係似冇乜料

我無野講

快

都要做嫁
靠班狗死硬啦

push

溝黑帽妹妹

叫number 咁我打多d廁所前既 number
18051
5132 3柴
16328
17587
19521

濫用救護車

我想問 圖 個個人 係？？ 做咩來

乜撚野呀，痾屎痾尿痾到叫白車
屌你老母

同港島狗爭好遠

娜娜咁都未臭死

CALL白車去廁所
係咪痴撚線

班狗連隻雞都維護 屌佢地老母

叫白車

點解唔call白車比娜娜?

預左啦大佬

靚女黑絲好勇

又濫用白車
屌你老母

有冇黑cap絲打ig?

推呢個post

發覺有後生女
白衫狗一定出來傾

守公廁都溝女

救護界幾時同警犬割蓆成日撚鳩佢地

Call白車痴線

黑帽女好串

題外話，黑帽女靚啲定蘋果姐姐靚啲？

邊度要人 係三聖黎緊

點呀又唔係娜娜

講野呢個邊個黎

志在話俾廣大市民知政府幾無能

咩事

西鐵站入口警力集結中

呢個邊位？

被採訪個個係記者?

呢位乜水？

蘋果姐姐辛苦哂

呢個毒撚係邊位

應該係

娜娜一係係入面臭死 一係出黎接生意

應該搞手

搞手

我要上廁所

APPLE記者把聲好似細路仔咁

2位都好靚女

兩個都由內靚到外

成粒幾鐘淨係諗到呢d

J 死人

我全都要

申請遊行個申請人嚟

個位係主辦者

似fg黎
好後生眼鏡姐姐

唔喺大媽？信佢一成 雙目失明

sorly

我無嘢講

收皮啦又想賴示威者

無線新聞 出賣港人

廢老係車上？

預計200人
撚狗呀

不反對通知書係200人

在場既
唔好唔記得 「衛業 」保安！
佢地一路有份包庇啲大媽
大家要幫手聲討！

推

笑到GAP GAP聲

白衫係咁同黑帽吹水

再推

搞手黎

推返個責任比警察 叻仔

講緊野的巴打
對唔住
你唔係 毒撚

Dar ma

仆街黑警

dama

今次遊行搞手

半個鐘前行過見到班廢老喺度屌人
話咩惡撚過共產黨

Nana走左？

大媽英文

又係d狗唔俾人去廁所

da ma

dar ma

英文好似幾好

There is a Da Ma

DA MA

有料 射返個波比犬

大媽既英文

Da ma

英文都唔錯 好過盧sir

唔好彈鐘呀

Dama dllm

DAMA

有冇巴打啱啱喺涼亭下面，見到個紅衫大媽俾人屌仲串串貢咁渣咪唱歌，跟住仲潑鳩人可樂嗰到

屌推

Dar ma

我無野講

毅進制黎講 呢到係得200人

dai ma

毒撚d 英文驚到

Da na

唔知今日有去個D藍絲有咩感受

呢個搞手啲英文好過盧狗

快啲清場啦黑警
我支持你執法呀
我未見過屯公放催淚彈呀

Dama

打媽

Dar Ma

Dar ma 笑左出聲

屯門xx關注組 今日搞手

係，警察叫比人打果個處理case
D人屌

DaMa

原來真係叫DAMA

算數啦 一嚟就叫人毒撚 仲想兜

Let me repeat：da ma！

英文好好

dama

我無野講

巴打撥頭髮好型仔好man

非法禁錮呀死差佬

屌

搞手巴打用字十分正確！

立場有個阿婆瀨左屎..

屌喇星真係亂鳩咁黎架喎屌佢老母

仲想唔認！大媽快d出嚟！

香港人 作為示威嘅紳士
為世界示範花式示威

個個都第一次聽DAMA?

點解唔call 黑箱車俾娜娜？

蘋果姐姐?

主辨單位証實,唔係娜娜, 但衣著係大媽

咁撚仆街

有婆婆俾人搞到瀨左
全力追究黑警

派利是！派利是！派利是！

哇屌就係佢

佢個tone講得好好笑

喺現場睇唔到你哋話好正嘅蘋果姐姐同黑衫女

屌我講個搞手呀

釋放娜娜

上維基自己睇下先啦

搞手好識玩

個廢老

推推推推推推

【獨媒直播】網民自發光復屯門行動之「勿摸活家禽」，疑有人士攻擊遊行人士，現遊行人士阻止其登上警車離開。

男廁個邊

推比現場人見到

攪手民建聯呀 攪到大媽斷水路有咩搵佢地啦

花式示威

好野喎~咁都搵到呢位大媽嘅片出來!
推!

自由活動

驚車走左，有驚察登記緊比51228打既市民

痴撚線

白色習習T-Shirt

1萬人

講大話！！！算唔算比假口供，妨礙驚察調查？

屯門人

散仔連支水都要俾白衫強姦

瀨都唔俾人入

笑死,點解搞呢單野來
唔搞大家一早散走去vcity吹冷氣啦..

Push

解散, 自由活動
去搵表演睇lu

成隊殖民兵保護宗主咁

留意埋後面牛仔衫褲阿伯，係較早前被掉$4個位聽歌阿伯

以前會同小朋友講:你讀好d書呀,唔係以後就好似呢d人咁要掃街/執垃圾
而家可以講:你讀好d書呀,唔係以後就好似呢d人咁要守廁所

成班所謂警察原來只係啲大陸雞嘅龜公

你就毒...
佢係遊行發起人巫堃泰
香港大學法學碩士嚟㗎

黑驚妄顧市民生理需要，只係為左保護大陸雞

有

個女警大獲明明散水等聽日

身為屯門人好自豪

左手邊個警係咁嘆氣

禾要看表演呀！

咩情況
咩位

我諗即晚都得

好撚臭嘛

有班黑警護大媽
市民都驚訝～囉

有個白衫嬸嬸喊住走話男廁都唔比佢去 係咩事

推個搞手出黎選立法會/區議會啦

Dllm

屌你老母死黑警！

30號海富個女仔比人打唔見你咁落力

5:37 天后橋

佢肚痛要瀨屎
之後比警狗屌走之後現場瀨左出黎..

誅黑警狗族!!

係咪痴線嫁
嬸嬸

毅進制思維
開路俾大媽走都話不可估計嘅危險
有心搞一早衝入廁所啦仲搞咁耐

點解咁L多個阿寶

話比個垃圾政府知 有幾多人對班雞不滿 電視播你唔睇 投訴你唔理 遊行又睇下你點 下次又有其他活動

dama nana

娜娜係邊個？

DLLM

佢？

獨媒嗰面係咪影緊有人追住警察嚟屌

代號黎，家下係廁所嗰個大媽

注意: 50-60 隻backup 狗過緊屯公

娜娜是大家的

前面守廁格, 白衫有凍水飲

係唔係仲係廁所

Pish

警員 盧文俊

請勿衝擊廁所防線

Cls誇張到

白衫左邊隻手擺錯左

自己製造危機

廁所上面有狗係撚咁影

釋放娜娜，打到黑警！💩💩💩

佢前幾年都揭發港大研究生會有內地生賄選

大家下星期去上水玩下好冇

緊記不受傷 不被捕

香港警察 專守廁格

散左？

之後點 有無人幫佢 有無衫褲俾佢換

好名

小麗

未

大娜娜呢？ 大娜娜呢？

現場有冇巴打俾呢張相守緊廁格嘅警犬睇

娜娜 我地好想見你

應該換班

要疏散一個係廁所的大媽都要驚呢樣個樣，依家狗真係好撚唔掂

坐車 前面個大陸閪好撚嬲
之後打電話比fd話叫廁所隻臭閪老公報警

呀蛇抖晒大氣

有幾個人幫手抬左佢去v city 果頭

影我係公園叫口號

黎緊

㩒錯負皮.sor.

佢地應該慣啦

Navy 藍帽女

你d大sir有凍水飲喎，你依家係咪好唔開心呀

現場 即時？

下次搞屯公 同日搞埋上水丫

係咪可以投訴/報警?

搞左粒幾鐘 臭都臭死左

大撚把驚察保護緊佢啦

門朋明明幾靚女 點解要做狗

推到守廁警睇到

見有兩位女士扶佢走
同記者叫開路
有後生仔叫唔好影 人地已經好慘

屯門人有愛

上水踢gip行動

頭先youtube到搵佢出嚟架

要求大家為大媽正名
佢叫 小麗 阿

追住黎屌

推 忍咗好耐

開門呀

黑警

可惜

娜娜仲係臭格入面？

對峙2個鐘

警局吹雞

收皮啦邊撚度靚

咪又係狗

下禮拜六遍地開花

小麗！

見到狗女要去7仔買水補給 一買買10支

成堆犬係門口報咩警？

未呀！仲未釋放娜娜呀！

搞咁耐 係米買埋3比佢換

HKU法學碩士 搞手比人當毒撚

隻狗叫人俾吓面
屌你老母咁撚樣打人又有無俾面呀

係頭先走到去樹下俾幾個姐姐安慰緊

推
上水人 出黎呀

小麗bb

的[img]

我地有成百幾人跟緊去警署

beatles

小麗！你出黎我要打賞！

狗 去得大西北 勁極有限

蘋果姐姐受足咁耐苦

頭先我講既大陸閪 傾電話個contact係小麗

點解白衫要一齊企前面

北區撚

係小麗呀

面係人比 架...

要俾傳媒報導

小麗老師

黑警禁錮nana

比塊面佢打呀?

妖孽

仲要係比狗屌既臭G

無陰功啊，班狗聞住d屎味兩個鐘啦
心都涼埋

啱啱走 入面完全上唔到網全場都好撚搞笑輕鬆

班狗如果出椒應該會比人屌死

又出公數呀蛇買貴水唔洗你教

小紅來非娜娜

有埋旗袋

小麗老母！！！

不如集中針對廢柴保皇黨區議員啦，搞黑警無咩用，影響埋參與嘅藍絲唔係仲好咩，影響保皇黨選情

槍頭對保皇黨區議員

係咪比自己班狗撚

唔明公廁咁鳩臭都可以係入面幾個鐘

單車徑勁多狗
懷疑一陣可能強行清場

釋放小麗

岩岩見到抖大氣, 好撚辛苦呀垃圾

上水係要和理非中嘅勇武先搞得掂

隻雞叫小麗

警察要差餉食飯，反而去保護啲逃税逃差餉嘅人，DLLM

咁撚多警犬守廁所 痴鳩線
為左攬隻大陸雞
630 班廢老打女仔又冇人理
屌你老母廢狗警閪

屌你老母以為無人知？

應該太臭啦企出d抖下氣啫

認真 不如分一半去民建聯

佢搞到個阿婆係咁多人面前瀨屎又點計

太臭姐

小麗啊 唔係娜娜

屌你老母死黑警淨係識打鳩香港人

係囉，明明佢個樣都唔似娜娜，但現場個個都叫娜娜，我仲以為我搞錯

小紅定小麗

有無直播link

真係冇眼睇

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

係咪有另一條戰線?

Confirmed?
唔想叫錯歌姫大名

2:51 係咁磨
阿伯仲俾多幾封

我地一齊黎一齊走

因為嗌錯名，所以唔放人

小麗老雞

啲狗咁撚低賤仲想叫人俾面

小紅

因為支那啲廁所都係咁臭 隻支那閪慣左

「我愛你」

小紅bb

為左隻大陸雞暴力清場就好笑

小麗啊！

快樂抗爭 佢打你又唔得 趕你又唔得每次光復都知點玩了

推推推

揾人sd去蘋果
一定要煲大佢 班香港警察為左保護一個大陸女人 而搞到婆婆咁

對唔住，遲咗，西鐵過緊來

點解冇呢個

個白衫好似想叫埋一份咁

係小紅定小麗

要夠多人

白衫右邊有啲似壞咗嘅人

隻大陸閪隔離有個廢老 原來係佢老公
仲話報警澄清邊係做雞 大大個老公企係到

睇呢個

班狗陪佢受罪
仲要男人老狗守女廁

仲有5535

我冇嘢講

唔係小紅
係小麗啊大家

狗群紅燈過馬路係咩玩法

越睇越撚嬲
警犬係保護香港人定支那閪

唔好屌我散佈恐怖氣氛住
各位而家係公園加上之前去過其它集會既手足小心D
而家D狗不斷影相 我估警犬方面應該會認定你去過其它集會
收窄左個範圍 有理無理都拉左你先

遊行前已經準備左

如集中針對廢柴保皇黨區議員啦，搞黑警無咩用，影響埋參與嘅藍絲唔係仲好咩，影響保皇黨選情

槍頭對保皇黨區議員

呀sir怕醜

原來另一面有人狙擊到啲差佬番狗屋

26741 17091 24316 845 25832 22918 21445

4191 23385 2667 18482 20930 24514 18482 3265 24198 24279 24102

廢老嗰度嘅狗no.

笠水到要上去上面隊個cam出黎影人

知法犯法

知唔知老婆出面養咗幾多觀音兵

有冇比廢老打果單野既detail?

蘋果姐姐

真 帶大家認識下上水

見到唔該blur樣

一齊走

支持啊Sir掃黃

一個娜娜出動超過50警力 真係捉賊唔見你咁叻

又變咗小紅

好睇到唔想去食飯

唔俾點擊率佢
小麗啊，佢叫小麗呀！

其實護著佢走咪得..
洗唔洗守..完全諗唔明

會唔會變鳩嗚2.0

小紅 我地一齊離一齊走

今日上水比平時多好多人

唔做雞點養得起佢

我都覺 用你全相 對你帶左口罩既樣會易搵好多

仲嬲咩丫 不嬲都係保護支那權貴 香港人？催淚彈已經係最低消費

支持表揚警察

究竟係咩啊

嗌唔啱名會召喚唔到小麗

黑cap絲打真係幾正
好想識佢

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

幾百隻狗守住一隻雞 究竟知唔知醜

D條咩水黎 1645影的

廁格入面既人聽住，你已經被包圍啦

上水好多gip比人玩的😂

係咪有人打示威者，條友又放咗?

小麗啊

屌 究竟係邊個

和理非比人踩到上心口喇

小麗黎

叫錯咗個名成個幾兩個鐘
小麗一定好唔開心

參考天琦台偉當年行動

塊banner加埋小紅..
都話小麗

我地圍緊班黑警

小麗啊！！

蘋果直播 前排左二果個 好似就嚟病發咁款........

你真識食

一定係咁

聽現場人士講，友愛呢邊有手足俾人打，警車送走左攻擊者，未知有無拘捕，喏喏個位手足接受完訪問，等待fact check

降離PO見到 應該正名係小麗?

係小麗啊現場連登仔

係小麗啊

問下阿SIR想唔想去廁所

已經冇辦法用常理理解
入廁所已經on9啦

d狗今日返工就係守雞，有咩感受

當時在場

好勇

狗好似色盲

小麗呀

1742 現場有市民高叫 黑警打人
警察不敵大量群眾, 落荒而逃, 急步過河返回屯門警署

係到做乜鳩

保護個大陸人就咁疊馬
個𡃁妹俾人打爆鼻就睬佢都有味
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

推到有人睇到 小麗小麗小麗小麗小麗小麗小麗

有戴證！？

我冇嘢講！！

咪娜娜囉

現場上網應該好慢

好似唔係小麗。。。
頭先個大陸閪係打比小麗再叫廁所雞既老公報警。。。

阿蛇好驚

無人知咩事？

推到現場朋友睇到

小麗小麗小麗小麗小麗小麗

Thank you you

成班咪撚再圍住個公廁啦屌

咩名唔係重點
純粹因爲娜娜最出名

飛哂奶個個先係

強烈要求為大媽正名
佢叫做 小麗 阿

小麗！你出黎我要打賞呀！

到底係娜娜小紅定小麗呀

咩黎

其實係咪真係有藍絲去好似個個都係後生仔咁

警犬揀人攬 海富妹妹仔唔攬依家攬大媽 你真識食

見到UST南亞仔

蘋果姐姐把聲好撚正

小麗小麗小麗小麗

你地班fans 嗌錯名，人地點出嚟呀

驚棍...

劉小麗？

啱啱facebook見到 真正嘅娜娜喺碼頭

小麗～出來了～等你啊我們

係上面

警棍囉

兩粒一都係企係廁格守住隻雞, 垃圾

有無原定路線圖？
廢事再留廁所

車仔波衫巴打係咪走咗

我都係起曬鋼咁行

呢個就係娜娜

今次文宣一定要做好
分化班狗賊
為咗個大陸雞守兩個鐘公廁
無理打壓公園使用者

邊條阿蛇要俾人炒啦

睇live睇到射咗

撚到班狗喺度懷疑人生，就嚟喊啦佢地

3柴咁撚串摶扎 ？

小麗！！！

係啦

係咪有黑警係入面屌緊娜娜？

屌你老母成個葉瘤咁

你地冇人性㗎， 趕走屯門三公主， 啲警犬去邊度叫雞

黑警！！！

屌 又係香港癈老娶大陸雞

娜娜呢一刻去選立法會隨時有一百萬票

操完26星期班呢d job 位
想知有咩理想同使命

佢黎緊？

推推！！

娜娜走左？

#FREE小麗

為咗打賞可以去到幾盡

到底係妙妙，小麗定小紅
好亂

有外賣直送架嘛
218 5個0

有冇相

no

假鳩

好撚低賤，用對波磨個做得你呀爺既伯父，痴撚線話以前係大陸唔係做雞都無人信

所以冇娜娜呢個人？

蘋果cut 左live?

大SIR左手邊個隻企到好唔耐煩

完全FEEL到

冇事了

開返

又屌鳩人哋醫護人員又濫用急救服務
做乜撚嘢？

阿蛇係小賣部護送打人大媽離開時不小心漏左碌棍

無事了

相中咪娜娜囉

外國政要黎香港都無咁大陣仗

仲有班警犬護送大陸雞走，助長打賞風氣

克警屌你老母
搞到位太太失禁

呢個係娜娜，公廁係小麗

現場嘅連登仔用咩台 點解上到網
數碼通完全上唔到

黎緊 單拖點行？

手痕要扑人啦

現場散左未？

支持！！推到有人搞！

個白衫成個傻仔咁款

小紅係廁所入面
班狗係出面守仲禁住自己春袋
係咪想講自己好克制

屯門啲狗係咪太小落場

今日咁規模差咁遠都嘆晒氣

仲有個婆婆

csl

其實咩名唔係重點
叫咩都好啦，班狗守廁所真係世界級

都係,玩左咁耐都唔會再有咩玩

個樣弱智咁都兩粒花

係咁歎氣

推到現場睇到

啊叔打人，吹雞

點解可以留係個公廁成粒鐘

1010 好順

支警棍唔見左係屬大獲野黎架

唔見左個位犬隻有機會唔使一世升職

得罪上頭

搵唔到 點半開始搵都完全冇可疑既人

屯門上次咁大規模行動應該要數到驅蝗？

不如一槍打死我

有兩個瀨左咩

唔撚係屯門都要守到入黑呀?

證明好多人

有condom

係

可以比cctvb拍片話反送中既人逼到大媽入廁格，仲圍左2個鐘都唔比佢出黎

唔撚得
唔似港島班狗一嚟就大鑊嘢

點行都有警察嫁啦 西鐵站行過去最快 不過預勁多警察搜你身

有便衣狗找相機岩岩由工廠區入 小心點相

幾點不反對完

係咪一定要有旗手係到架
難為佢要揹咁耐

重兵緊係係港島

狗嘅天性，冇order之前都唔會郁

5

蘋果姐姐好慘，係廁所出面停留，臭死人

釋放小麗

小心各位

5點 完左

我頭先見有幾個上得好順

pish

兵力仲多過守禮賓府

佢應該好無奈

證明多人 都算係好事

咩位

對耳環係sexy

入夜大家睇路
必要時走
聽日正面對決蝗蟲先係戲肉

講緊個大媽 好撚勁

笑到仆街

圖中嘅係話自己仲後生唔係大媽嗰個娜娜 好似係

16859精神d！

人多時轉番做3G 唔好用LTE

究竟小麗喺廁格匿咗幾耐

䆁放林鄭

現場仲嗌緊小紅？

小麗臭死未

屯門警察心諗：你哋番去港島啦好嘛

出嚟未呀

轉個頭就會出返嚟
蘋果

天后廟公園有80狗隻

.

改咗啦

黑吃黑 扑市民都冇事 唔見支棍 去返倉簽個名拎返支咪得 真係會有事咩

魯芬咁既樣

香港警犬知唔知醜？

和理非回合都攪九人...d狗顛九咗呀？

蘋果個CAM MAN係咁追住無帶狗證個CAM MAN黎影
一影就縮返入去 係咪假狗黎架

TVB已將娜娜講成"路人"

熄左個4G會好D

咩人物 咁多警力

首先換醒屯門區街坊不好投保皇黨先

柒婆快D開個記招，遣責娜娜佔領公厠啦

屌你地唔好全部注意力放喺隻臭雞度
玩還玩都要保持警剔
另外一邊有廢老打人

cls

淘寶

推佢老母
剩係識保大雞臭雞

得鬼閒衝擊個公廁咩屌

外圍好多狗，搵路啦喂

娜娜：

妙妙：

圍廢老個邊

點做到可以喺咁撚臭嘅廁所成兩個幾鐘

對方狗賊 自己睇路

老老實實，食得過

應該兩個鐘多啲？

有個太太喊
走咗去湖旁
15分鐘前

現場嘅巴打 天黑就要小心, 齊上齊落呀

推小麗出嚟咪得囉，on99

有狗到場，好似想放人，幫手

完左啦

友愛班狗準備入返場

見到佢係咁嘆氣

妙妙好撚正

屌你老母仲未返出嚟 喺入面掘緊地道定係臭到暈咗

似道友多d

ok u win

用3g

心諗：屌點解我喺大西北都要搞埋我

垃圾cmhk

黃衫明明係吳建豪
白衫明明係王祖藍

唔係佢哋班仆街唔做嘢搞到個區污糟邋遢，我哋洗鬼山長水遠去呀

岩岩收工，而家過黎

不意外

暫時未見有，呢頭本身多人出入

中間果個又瘦又大肚腩，點做到

平時人地聽歌比 利是
又唔見佢地出黎阻止
依家愈黎愈多FANS 就打壓我地大媽!
死差佬!

咁又係, 狗隻不嬲唔跟指引做野

有合理懷疑 警犬係廁所執緊娜娜

個幾鐘

支那樣

蘋果姐姐把聲真係

佢係小麗佢係小麗佢係小麗佢係小麗佢係小麗

毅進仔個腦真係唔識轉彎,on99咁

蔣志光 周中

似咸濕阿伯

便衣狗出沒 大家小心

啲jm識分架啦，睇個款都知係企街啦

似大陸佬定娜娜恩客多d

把聲頂唔順

超級純血種

我都無諗過有咁多人

現場個樣最撚閪係佢

其他都無表情

推到佢出名等佢老母&FD知佢今日幾威守廁所啦

連守廁所都要做，班狗可以無恥成咁

港島啲警犬係警屋睇live一定笑鳩屯門啲狗幾廢

其實警方邊條柒頭帶入死路

中間扯旗啊？企到咁

入左去去兩個鐘有冇人好心幫佢嗌個下午茶俾佢食？

西鐵站嗰邊咩事

個白衫女警

屌你老母j撚夠啲大媽未

唔知會唔會舉黃旗
為左個公廁

又有便衣無證？

咩保安嚟一人一信屌柒佢啦

跳得唱得身材好又好笑容

幾時收得工

係咩,
佢同白衫最hea wo

在場全部都冇

麗麗~~~~

夠薑出椒

係咪班狗想放人

Tvb真係要吊老母

仲要係警司on99咁

係就推出國際啦

真係唔好出手掂d 呀伯 呀伯玻璃造，掂兩下真係會死

屌成班垃圾 咁都話正

個白衫突曬點

黎嘅巴打可否印多D 口號證據相做好文宣放低，我見有人去影睇了解，但太少素材

又縮

娜娜>立法會...
而家又唔見佢地走

佢仲要帶完人入廁格之後拎部電話出黎唔知係影機定錄左陣影
蘋果影住左

不如重覆讀宣誓誓詞俾啲狗聽

阿sir咁怕醜呀

有時蘋果都會忍唔住笑

個站姿好有喜感

笑撚死

撚鳩上面隻狗

屯門站出口 屯公入口 做咩事?

好怕醜呀呢個呀sir

蘋果姐姐好cute 撚狗

因為有你呢啲狗公欣賞

蘋果姐姐都笑鳩隻狗

做狗唔係好自豪架咩
一影就走

蘋果姐姐好正

蘋果姐姐都忍唔住要笑9佢

彈出彈入

係咁玩果隻拍片狗

呀sir 好怕醜

中間個個

蘋果姐姐把聲

個傻鳩警犬一比人影就縮

笑死

所以岩岩屌佢老母冇錯

我會笑到仆街

比蘋果姐姐笑

好怕醜

又係你呀16859

蘋果姐姐好慘，又熱又幾個鐘尿味

有嘢投訴

俾人打點都要自衛唔好做沙包

其實遊行嗰陣隔離啲便衣全部都冇

其實點解唔開路走 要守公廁咁ON9

點解有音樂聲？

點解要係我

完左
但我想去廁所啊

幫手推呀屌

蘋果姐姐笑鳩阿蛇嗰陣好cute

白衫有咩所謂, 企係度有10皮人工袋, 野又唔使諗, 發下夢幾正

隔離個隻得個2皮陪企又熱

兩個都懷疑人生

同D 阿伯有乜撚野分別

其實洗乜白衫守...

變咗有DJ推喇叭嚟開party

自娛A

認錯number啦巴打

蘋果姐姐好cute
：一影佢又走咗啦

好撚歡樂

冇人想衝廁所呀

好搞笑

去趕走d雞又唔比，呢個咩世界

今次目標唔係d 係歌雞
快閃走啦

有少少似許志安

最正係呢段

岩走左
追撚住黑警同大媽黎屌

許志安

播大媽d歌會唔會引到佢出黎

白衫成個弱智仔咁

便衣可以冇證 不過執法就一定要 只不過唔知佢地幾時係執法

DJ

中間果個好似就快精盡人亡

朱家俊

Music

有咩爽得過扯旗扯到企唔直

玩到咁上下就好走喇, 包圍個廁所開始冇咩意思
早啲返去休息, 準備聽日好過啦

屌煲老薑

問下記者朋友需唔需要水
特別係守廁所果堆
果邊守左2個鐘

你唔講都無留意

撚下狗降下佢地士氣有咩所謂又唔係要衝 你放人現場實比路你走 你自己要係度臭

睇蘋果live真係好正 啲旁白

高分低能

佢哋著哂背心
冇證咪冒警

所以熄左
睇左個半鐘公廁 唔知做乜鳩

狗嚟家佢地

可以唱
Nanana nananana nananana NANA~~

有位巴打起廁所上邊

班狗會唔會清場放煙，為左個大媽

DJ X Roller

就有呼籲市民今晚往公廁聚集，警察公共關係科呼籲集會人士勿以暴力衝擊警方或嘗試公廁聚，否則警方必定果斷執法。(設計對白)

有得屌你會唔屌？

做乜鳩

大聲公+mic

大聲公

釋放公廁

做乜鳩，又要驚又要影

釋放小麗/娜娜

終於叫小麗

小麗會唔會好感動

黑警應該好想屌隻雞

識唔識用mic

咁如果我懷疑佢冒警要求佢出示得唔得

狗

呢個先係娜娜

我要屌西

究竟隻大陸雞有咩背景？

港島警犬心諗：屌你老母寧願派去屯門 做垃圾都無咁惡頂

我要屌閪呀

都啱

黑警都on99. 一早人鏈包圍走咪搞掂

宜家為面子死撐

我要屌閪

差人過馬路唔洗你教

排隊去廁所都唔得

而家 釋放娜娜 釋放小麗 都嗌晒

有冇叉電位 得返1%

我要屌閪so9sad

出黎啦！自由閪

我要屌閪
呢句 好好笑

笑到噴水

有人嗌要屌閪

班狗真係沒有最柒 只有更柒
淪落到守公廁 真係見到都覺得羞家

ching好緊火

悶啦
去圍廢老啦

嗌邊個白衫推入去搞到要臭住罰企
分化下佢地

有個o靚仔想驅風

邊位巴打咁重口味....

影撚完未

屌同老母睇緊
冇啦啦大大聲話想屌閪

勇士

好多毅進仔係現場上連登

市中心有

Cls警犬守公廁 守護雞隻
知唔知自己做緊乜

d死廢老根本係度望後生女

vcity

小麗~~~~

釋放廁格

好撚冇用

阿蛇hello
臭唔臭呀？

會唔會比狗告性騷擾

以為講緊遊行嗰陣有幾個人出嚟禁住阿叔

狗一定會影嫁喎

有咩所謂,又唔係你講

各位小心

讀愛的宣言啦

屌你老母30號任由藍絲開拖！

今日為娜娜守廁格

即場割蓆

Cls
明目張膽放犯上的士走
Pc7616

推！！！

平時唔撚見班9守屯公，依家出事怪得邊個

娜娜係屬於大家既

又唔係屌個大媽
叫個大媽出嚟等佢可以返屋企屌閪唔得咩

想問係公廁臭，定入面個小麗個閪臭

咁就緊係得啦 不過佢而家當正自己大撚哂 話唔俾就唔俾啦一定

唔好霸住個廁格

娜娜係屬於大家嘅

而家戴嚟做咩

送犯上的士

今晚會唔會有記招？

去圍依啲唔該
有更加重要既事做

屯公針對番保皇區議員會唔會好d?

文宣

聽日有無得踢

成班人怕怕醜醜咁 好核突

紅旗

右一 : 屌！屎坑好撚臭！

頂你 我po出黎係俾大家認人 唔係俾你j

個咪搞咩

哨牙珍

？

好尷尬

我係佢嘅話實好感動
Btw小麗

咪撚再j大媽啦屌
你估今日真係出嚟玩架

睇返前段蘋果直播
蘋果姐姐幾靚

蘆葦蔥會唔會出黎講野

幾時反紅媒

vcity出紅旗

喂警犬唔好再掛住上連登 你部電話就無電啦

40路黎講 算係咁

圖
詳情

Vcity 有警察打人

過咗今日
娜娜班人一定要求政府着手處理

公廁衛生問題

警犬

強烈譴責示威者包圍公廁

圖

Live link?

圖?

vcity 紅旗source ？

呀伯走住屌

堅 vcity 出面

垃圾

警方絕對唔容許衝擊公廁

Vcity出紅旗

公廁外河邊有2-30個軍裝+便裝

班畜生咁鍾意濫用白車
做乜唔call白車俾小麗
我哋實讓路㗎

行公園犯法呀，想去廁所姐，夠料咪做囉

堅
？

入面既人請注意，你地已經被包圍啦

邊段求link

歌迷快啲派出談判專家勸喻警方釋放小麗

靜係J妙妙得唔得

Cls屯門都紅旗

我夢見到有d狗聽到d口號 忍唔住笑

兩點左右喺大快活聽到有兩個大叔話去示威啦咁樣 唔好再畀阿陳阿徐呢啲朋友墮落喺呢啲大媽度 到時佢地同孫女講我有女朋友仲得了

嗰邊咩事？

ＶＣＩＴＹ要人！？

vcity圖？

54471推人落地

堅

有無live

死黑警又嚟料

盧狗：屌你老母屯門狗關我撚事咩，我自己都未落過屯門分區

金手指

我覺得會有啲一直都唔做嘢既政黨走出黎攞彩

堅 tg 有圖

咩位？

屌你老母 咪撚再推呢d片上黎 有手足比人打呀 見一個block一個

警察放人
屌緊

Vcity紅旗真定假 有冇圖

唔係掛屯門要出紅旗

搞乜？！

咩事紅？

上面有

正正經經光復屯門行動 好似比班小學雞搞彎晒 拎咗大聲公講埋啲鳩野 又怕羞 將枝咪傳來傳去 玩遊戲呀而家

使唔使增緩

如果我係班廢老，一定問佢拎contact私底下再約出黎食下飯

真 聽日主戰場

推
快啲去幫拖

VCITY咩事，大家唔好比一隻大媽拖住幾百人力

發生乜事?
有無live?

屌大媽都紅旗

以為守大西北最太平

柴灣巴打好波

Vcity出左紅旗

咩事要出紅旗

和理非都紅旗

做咩脅持遊行搞手之一...
班狗知唔知自己做緊咩

民賤聯

圍個公廁圍咁耐又唔知做乜

好多狗入緊屯公

依家仲有邊條live link係work LOL

喺公廁嗰啲去增緩啦

好擔心嗰位被禁固緊嘅女性 molamola

見好就收

過左先

去到邊總係有E D ON9，無計參與唔駛報名

vcity 咩事

仲要廁所係面前 警犬又濫用救護服務

Push 到有影片

加老師

夠疆係vcity噴胡椒囉屌

如果可以就去幫一幫啦

V CITY 紅旗？

如果d差佬入到黎屯門,d人走哂就好笑

Diu push

VCITY

做乜撚紅旗

聽講犬護雞搭的士放人 未fact check

9唔搭8 ，出乜紅旗，
大家快散，隨時被屈

搞手既野

apple 姐姐可唔可以去vcity

出紅旗？唔撚係掛

為大媽出紅旗？！

行下都紅旗？

返歸食飯

呢排暫停一切工作，做住part time 先

散啊

屯門出口既狗全面進場有旗手

vcity ！
紅旗
上緊裝

我睇住我朋友比人推

有無LIVE影 VCITY

唔好比佢走

有冇live係vcity?

red flag

狗口咬住個D

v city咩事紅旗

有廢中打人 黑警放人 人群馬路圍著唔俾走 黑警紅旗

黑cap絲打好可愛

屯門班傻西警察冇預過呢D情況嘛
以為出條紅旗就可以嚇鳩你
佢試下真係出警棍我相信全港又會入屯門

大量黑警屯門集合

v city要人，過去！

警察扮熟屌

藍屍好支持我地今次活動

廢中打人
警狗護送
有手足衝左

搞手講咗vcity出紅旗

Vcity要人

出左椒？

屯門西鐵站要人

醒目，叫人過Vcity

紅旗？WTF？？？？？

出咗

噴左椒

叻仔

無法無天

公司啲深藍絲睇完新聞話
成件事都幾搞笑

平時又話收左錢又話美國霸道

垃圾黑警

現場
大量警係屯西入屯公入口，袋住旗

屌 浪費人力
係柯屎柯到脫水定隻閪臭撚暈左

乜事紅旗

推到出催淚彈

你又唔比人講

J大媽嗰幾條撚樣咪再搞串成個行動屌你老母
手足們玩完公廁做正經野ok?

認真噴咗椒？

搞手講得好！

快 d 增援

狗起人牆護送廢老上車

屌垃圾

各位街坊

警方代表出聲

真係噴左椒？？

希望大家唔好令到發起人難做
佢自己都冇乜經驗同冇諗過會出現圍廁所

無人敢入屯門

真係噴左椒？

屌你老母講經呀?

係不過唔係aoe

冇gear喎屌

抵佢啦 出咗糧唔洗做

Vcity 如果出催淚彈,上面瓏門班人肯定嘈啦

發起人一早講咗活動已完結

釋放小麗中……

係，有手兄中左招

腥港公安想食霸王雞

【光復屯門公園】

1814 Vcity 出椒

真係出左
仲要噴到自己友班龜
係現場

Diu

近河⼃⼁乛⼀⼀⼀廁所有大量狗聚集

又玩聲東擊西

CLS

重問有冇負責

Vcity出咗咩事

想屈人做大台

全民反支排支

玩咩玩到出椒

冇大台

搵人去vcity

現場人士小心！

屯門行街都紅旗cls

Cls到底屯門出咗幾多狗？

和理非都噴 仆街喇佢地

走啦去其他地方啦
仲留做乜

炒機SO SAD

班狗明目張膽放打人藍絲上的士走
車牌pc7616

維維到達現場未

小麗屬於大家既

有冇人幫手起底？

點警想陰人 認代表即拉

坐場既留意vcity

仆街，藍屍撐警又唔撚噴

究竟咩事

試下搞手足？即由港島剷入黎 屌你老母黑警

出椒啦Vcity

夾住發起人想人散水有得咁㗎咩.

公廁嗰度玩得好開心咁

Vcity有冇live

表咩演吖
由大媽走啦

我無野講
我要去廁所

屌 行公園都唔俾？
好大個官威

紅旗?痴L線

開始OUT focus派膠
又話唔要表演,依加又話要

出左半條馬路？嗌緊黑警可恥

都唔係第一次㗎啦

有冇記者係附近

佢算有直接回應 好過佢阿頭照稿讀

想知vcity

vcity
全面對侍
警狗call 緊裝備

推，去vcity呀！記者！

請大家宣傳埋77遊行

照上面睇就 有廢老打人 黑警送走廢老 示威者圍住黑警發脾氣

救撚左vcity先啦

v city咩事？

真

係表揚盡忠職守嘅好警察

洗唔洗咁多

就係依隻狗 噴噴霧
現場睇得好撚清楚

睇佢圖一 手勢

咪再玩娜娜啦 去vcity幫手

走啦大家
原本真係和理非遊行黎

頭先已經有手足中左椒

發起人而家只需要不斷重覆話活動完左, 大家可以離開就OK
不過現場人士聽唔聽話控制唔到

Vcity 要人

黑白臉

做乜撚嘢？一係走 一係去vcity幫手

vcity幫打人廢佬叫的士

個代表算係咁啦, 唔好難為佢

ＶＣＩＴＹ打到仆街？

24457？

得 即入黎

呢件代表 表現仲好過 佢班上司

拉左人？嗌放人
話黑警打人

屌公廁呢邊睇嚟都冇咩意思
而家vcity發生咩事都未知

求Live link

有無人直播下v city

廁所果d 去vcity啦

叫記者過黎v city

vcity啦
圍隻支那雞做乜
舒壓都舒夠

有無得投訴?

77 仲有 一個都唔可以少

Vcity 上緊gear
大家預備

現場朋友
見字去VCity

痴線屯門都出椒

屯門都放胡椒?
真?

本人會竭誠依法為香港特別行政區政府效力為警務人員，遵從、支持及維護香港特別行政區的法律，以不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠、努力的態度行使職權，執行職務，並且毫不懷疑地服從上級長官的一切合法命令

有個藍屍廢佬打記者
班黑警又屯門公園護個廢佬護到vc送佢上的士走
跟住出左一次紅旗
噴左胡椒
噴中左自己友

扮good cop

咪圍條大媽啦 去vcity 幫手足呀

D個咩水 要成隊狗護佢走 1645影

：一

大叫 走啦 過vc~

聽到有人講
有示威者企圖佔領v city對出
出左紅旗 同疑似出左椒 未肯定

出埋椒

仆街仔

公廁玩夠喇, 去VCITY增援啦

有無人現場幫幫手叫記者過去vcity
紅旗出埋 椒都噴埋
仲影廁所

記者聽到出左胡椒O晒嘴

主要係記者
影廁所無用但要記者去影低發生咩事

Vcity

大明星

PUSH

自推

似係

屌 班警犬為左啲大媽屎都唔俾人柯？！

救命，唔想炒人場
但係呢到嘅人唔知V city 有事

保大媽保到出胡椒

有人派傳單啊

立場有VCITY LIVE

班狗又想出花紅？ 正常都就收工

我都知 但明顯係見到佢係唔知點處理

立場到左v city

立場有 live

唔好撚大媽！走啦 去v city

立場去咗

Vcity要人！

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

係打人廢老 藍絲今次都有啲係我地既人

立場開左LIVE 係VCITY

推呀

有冇巴打有vcity果邊live?

立場有live

vcity 要人

紅旗confirm出左

睇左幾次都似 睇下手足有無多d相

多謝

CLS 有人係到打碟

立場

包罪犯包到出紅旗? 好撚野

18:19 Vcity橋影落

立場V City有live

立場live緊victy
蘋果都去緊

砵蘭街垃圾站公廁？

班狗專登分散注意力？

蘋果記者好cute

其實之後嘅野自由活動真心唔關佢事

叫班表演細聲啲，唔好比佢地騎劫，失去本意

塞爆屯門

雞蟲打記者？

佔埋路
警狗急call 緊增援

有冇人知vcity咩事？行緊過去

V city要人！！！

立埸bb live中

我想搵佢拎簽名 又埋唔到身

淨係知出紅旗
有人話出咗椒
立場live緊

V CITY增援呀

依家好似大家對佔路已經無感覺

依家D警察真係 on99

vcity要人!!!

蘋果有 vcity live

擺撚明啦 一早叫左咪撚再圍廁所

佢宣布咗活動完結 叫人離開
應該無問題？

班狗嘅指揮官全部都弱智 呢個時候出手又出紅旗

和理非都出椒

班警犬企係馬路做乜鳩
想睇下啲人忍唔忍到車死佢地？

蘋果LIVE轉左場去VCITY

最低消費

其實係好事

路己佔
圍緊狗

和理非 遊行 不反對通知書 5點
大家快散

為咗俾個打人阿伯走所以出紅旗出胡椒？

真係要推！！

傻鳩黑警係咪搞到要佔屯門

星期六，日who cares

屌你班警犬

咁都要出招，
有無人知咩事

現場嘅人搞清楚個問題同今日目的未 點解聽咁耐都無咩人提過要政府部門承諾處理 咁多人叫個大媽出嚟 話要佢表演真係你地嘅目的咩？？

屯門公園問題咁多年唔係因為警察同其他政府部門不停咁推個波俾其他部門咩？？

今次活動係針對民生問題第一炮, 做得好好睇睇俾之後其他手足可以繼續

屌
班人帶埋機有埋d打碟做乜鳩

業某啲人嚟講咪製造緊另一種噪音
好似2014係街度打麻咁

感謝犬隻再為文宣組提供彈藥

姐姐終於唔使聞屎臭

廢老都唔拉

隻狗想打人咁

Vcity隻狗影乜春

佢個樣好似唔知點算咁

因為活動完左 之後嘅野個人負責

同屯門佔唔佔都係咁

Pishhhh

唔好再叫人走啦 相信現場人士既決定啦

公廁外河邊啲狗，部分向公園出發

大家唔舒服記得帶返罩啊

快撚啲過去增援啦屌
仲係度un

C奶警察

死黑警

撚完就走啦 be water

其實今日示威都唔靜得去邊
佢地一齊退就ok

香港人真心on9

散啦！
等陣 被記id

今次有搞手呀

屯門班黑警傻豬豬咁出晒委任證

大陸公安？

黑警死全家

香港人 屯門人加油！！
之後
我無野講

但係本身咩事出紅旗？

蘋果姐姐有CLOSE UP影到幾隻狗個PASS

我今日學識左新成語

雞犬不寧

意思

有這2種動物的地方都不會有安寧

又係啲廢老打人

有狗噴胡椒噴霧？咩事？

大家小心 be water

現場氣氛緊張
警狗急call增援救兩位狗

重點係
你拎撚住咁多嘢點撚走

唔畀的士走

比屯門班和理非知道
原來佔路真係有原因
之後十八區繼續搞

搞手個任務完左
過左5點

pc24457

香港警狗 知法犯法

睇低晒佢哋

勁多人屌佢老母

為咗護送一個打人嘅藍絲上的士

推，民生要搞好

咁就佢地on9啦

天真警

唔好送頭啊大家

唔局限於港島

高調表揚警員

今次廢老行動有藍絲喎

影乜撚野

原本去緊愛丁堡 而家即刻過黎增援

Pish 有冇片

噴佢老母！！

警狗成功打人後離開

闊啲嘛，其實都無咩特別意思

所以今日只屌廢老

起佢老母

正確

be water

立場有隻狗落單

比佢成功走人？

個阿蛇做咩落左單

22935

唔好搞佢後面

屌
一見到呢啲開party成件事就即刻on9化

痴撚線架？d警狗係咪忽上腦
定佢助攻

落左單比人狂鬧

有救護車經過公廁外河邊，未知目的地

係咪on9
藍絲完全係高度保護 唔講以為出土文物

聽日又有子彈了，多謝汪汪

巴絲撚夠狗就好閃

今日唔好同佢地玩咁夜

去邊

娜娜IG呢

高調表揚優秀警員

狂屌

馬路 紅燈你又行

立場同蘋果都各有10k觀眾

警狗送完人上的士急撤

屌你老母而家出椒當食飯咁

當住屌佢老母
有料

成班跟住
阿sir帶頭遊行

可惜冇人錄到

留力

一定要好好表揚

立場話黑警用手機影人

聽日仲要出
希望佢哋就住

追撚住嚟屌

黑警放人有冇片，一定要share

今日好多人都無準備口罩之類,大家小心

屯元天咁多連登仔都夠膽亂黎 啲狗真係痾屎唔知定

遍地開花

一早咪喺公園入面屌政府唔做野，
之後康文署已經有人出嚟接咗信，
活動負責人又講到明2個月內要解決件事唔係就再搞多次遊行

你到底有冇出到嚟㗎

屌我以為黑社會

香港警察而家同過街老鼠有咩分別

比人打咪比人打囉

其中一個

大家幫手 backup

和理非 活動 5點完 ，聽日 有7。7呀

唔好俾機會 警 查id

搵人幫人停左個dj佢

走開啦

咁和平都請人食PEPPER LUNCH

CLS

香港警察 知法犯法

衰過過街老鼠

大快人心 追住d警犬黎屌

Vcity要幫手

可能過街老鼠受歡迎d

睇路

有牌爛仔

V city要人
黑警放人正仆街

公廁外河邊狗各自出發，一啲去公廁，一啲去v city, 各有2-30人

唔好咁講
我好尊重過街老鼠

真係警察？

趺左個個 以後唔駛升

影委任證

荒謬嘅係對住我地啲示威者 撐警就企埋一邊

立場話打人嗰個係康文署嘅人？

我都想要

留力7.7

⼁乛⼀⼃⼁乛⼀
呂明才中學頭先頭先有2架狗車

似黑社會多d
不過都無乜分別

見到兩個盡責嘅警員 有無方法可以多謝佢地

自己攞嚟

屌~笑咗,記得抹指紋.

警察帶頭遊行

等退休果d好正常

岩

個世界做乜撚嘢

屌，十八區輪住搞啦
聽日西九做好d
好似傾緊下星期沙田

屯公完咗未

樓主食開屎

仲話自己康文處咁L威下麻

有，已俾立場

D人真係無諗住今日會出事

今次又唔關政治事，
班警察都唔識做好d,
搞好警民關係？
一直搞示威者做咩……？
護住大媽，然後對人出「招」(胡椒噴霧)？
又被人傳胡亂執法，
到底班警察諗緊咩？

呢d樣似癮君子多d咼

我啱啱都係咁諗 邊忽似警察

嘩屌cls

警黑一家，而家冇分別啦

追住屌班狗

大媽走緊?

49151肥撚過隻豬 點跑？

香港警察包庇罪犯

補充，向v city嗰堆喺屯門B待機，有便衣有軍裝

圍住屌

驚察驚聽日唔夠人，又幫人助攻

黑警帶頭遊行

急要人 去到輕鐵河田站 追擊緊d狗

而家似示威者驅趕D狗多D

打完人黑警送佢走,之後市民追究,黑警出椒驅散所有人,好多唔關事中招

左邊心口位有

今次真係靠直播, 後期見到公廁門口叫咪嘅都咁唔認真, 有少少嬲先講
自膠道歉

[memeber]你講下做咗啲咩，大家先幫到你投訴[/memeber]

無謂硬碰
be water
my friend

雖然好想講浪費警力
但佢地真係弱智

阿 sir 帶頭遊行個氣勢

帶頭遊行?

上水？

與民為敵

差唔多成個分區出哂黎保護個大媽

心在漢

係咪帶緊走d人群比大媽走
唔好中計

有無搞錯

河田站要人

番狗竇﹗

遊行發起人 -> 警方

班狗行去邊 想搞散啲人？

全神呀~

傳出去

和理非都怕你老鼠 點搞

痴左線

同埋打人藍絲？

做咩圍的士

呢幕我記到 真心 黑警黎 小朋友都只係帶口罩

我無講野

屯門公主

49151

屯門班狗未見過大場面
連委任證都放晒出黎

係好似慈母咁保護示威者
幫示威者開路

笑死我

打人藍絲上左的士
仲要噴pepper 趕人

圍係前面 咪比佢地走啦屌

護個打人藍絲搭的士走

6月到宜家第一次見到委任證 有啲大開眼界嘅感覺

都話護送個打人嘅藍絲上的士

啲呀sir想去邊呀？

全民勇武化
但唔好睇少屯門人

點解有班人跟班狗去新墟果邊?

人人鏈保護罪犯離開????發生左咩事香港

打人條友上左去？

原來張証真係放到落去

啲和牛 鬥牛 勁撚到

邊有諗過行下公園有椒食

全日活動都好笑到痴線

我有錢一定包
幫佢繁殖下一代

追住佢地嚟屌

選擇性執法

好心 班狗醒少少啦
呢個月 已經衰到貼地
仲係咁 火上加油

散場喇

警察帶人去邊 返差館

班友真係好無腦，今次明明係好機會，趕走大媽平時1823都收少d call unun腳收工唔好嘅？今次搞到康文又搞到自己，成班真係on99

何妖: 比著係新界

警權過大嘅後果，而家班黑警以為自己大晒

走咪走囉屌 一個大媽就令到大家失哂焦
大媽唔撚係目標啊

佢地自己咪係罪犯

但會唔會分散左人流?
行左好遠

懷疑係中共地下黨員

死守都冇意思

逼番佢入少少冇鐵馬隔住佢地唔敢噴

屯西底圍緊咩？

Vcity果邊點？

懷疑有內地雞幫人含撚

佢地頭wo 人呢 衝出黎柒丫嘛

狗幫藍絲真係要屌撚死佢

睇緊立場live
大家都醒咗喇
vcity班差狗越行越遠
但係後面無盲中中咁跟住走

正宗追住嚟屌

香港市民要大力打擊警隊士氣

屯門人好波 全港各區嘅學習指標！

係咪空廁計

騎兵

大媽到底何方神聖

全民抗支排支 刻不容緩

啲克警去都邊區都比人追住屌

佢哋對示威者怨氣極重
完全唔想幫示威者
同佢嗰句
有事唔好搵警察 完全符合
大家
成個警隊冇得救！！
警察私怨撚 點執法？？？

平靜

班狗行完未

現左去邊?

鳩行 想打散你班人 一有人落單就做嘢

國安

佢地返狗屋會唔會變左圍狗屋
要睇路

伏味濃，佢想同你地游花園

小心聲東擊西

而家vcity啲狗全部走緊唔知去邊？

唔洗 已屌走哂班差佬

整合

出緊，邊到要人？

班差佬咁樣遊街做乜鳩

有冇米6

佢地遊黎遊去都係同一個位

屯西底

宜家去邊 去鬼左左新墟

推，要係bk開post

痴撚線 推

五年前佔旺都係咁，黑社會打人、黑警放人走

屯門人係香港嘅驕傲

返公園，vcity個邊似空城計

游花園 集中

狗向河田離開咗
而家返去救小麗

究竟想行去邊

今日連普羅師奶都睇到你班仆街狗點做嘢

圍屯門好似冇咩用

邊諗到趕走做d咁既野既大媽都會出事

推撚埋俾監警

痴撚線，推上報！

醒就唔做狗啦

果兩個背心便衣，樣同埋行路姿勢都同一個爛仔完全冇分別

好懷疑做警察只不過係佢哋嘅part time

其實有無人知警察要去邊？其實沿住vcity Starbuck 個頭大直路行多個街口就返到屯門警局

其實開頭都好好聲氣好好禮貌
唔知係咪後來聞屎暈到上哂腦先發癲

想返狗屋又鳩縮 而家鳩行

或都有黑社會睇？

好擔心娜娜安全，
平時睇到好多警察叫完雞唔比錢，
娜娜入左公廁咁耐，
收唔收足錢架

係藍絲group開post話警察包庇雞蟲 令市民失去休憩用地

雙邊黎 good cop bad cop

咪係
我都唔知咁執著個大媽做乜

幫疑犯護航，好撚威呀香港警察

香港人真係好可愛，仲會叫狗睇車

小麗走左了

支那西

推上報

屯門咁大
無謂對待侍

之前聽過啲話咩朝陽大媽就係用嚟監視你哋

其實佢地係咪無腦，本身圍公廁既佢地再拖都會散，佢地係咪厭大家圍得耐要激發下大家？

其實係呀蛇未行完bit依加行埋佢？

同感 屌
好難得呀

佢地真係冇腦

表揚下D有證有number嘅狗啦 好難得架啦

班狗似想分散戰力

狗包庇雞
雞犬不寧

唔撚係啊嘛 睇住啲廢老做乜

頭先見大部份都無

黑警帶住一堆跟屁蟲宣揚佢地知法犯法，個畫面太好笑

游你老母

屌你老母咁都胡椒
屯門都紅旗
仆你個街死黑警
又包庇啲死廢老護送佢上的士
屌 黑警死全家

屌你老母 5前年係咁 今日係咁

我愛立場

【1830】避走屯門公園女廁的大媽，在大批警方保護下離開。

出左胡椒?

香港特有嘅暴徒

Show委任證

屌你老母基本嫁

每日150

立場漢堡包哥哥都中椒

大笑左出聲

但係我始終覺得應該集中火力講真正目的
林鄭都話會同年輕人傾 會檢討 咁點解大家仲咁堅持 係因為個問題仲未解決！

屯公情況一樣

屌你老母死黑警

出spray真係痴撚線

文宣組今晚應該好忙

表揚下啦
有證狗

好似示威者拖緊狗咁

因為班大媽有交保護費,你地無囉.

好心班差佬就唔好激嬲屯門人

一陣隔一排就同你遊下公園,順便過埋新墟同班自由行宣傳下

屌 住夠有得投啦咩？

有冇number

大媽who fucking cares 助興咋今日多謝黑警先有真正嘅目標

［求救］頭先屯公有冇人拍到呀伯打人嘅片？

要唔要去 v city 買定口罩

有冇俾狗放走條友既打人片先

幾十個黑警護住隻大陸雞走

唔驚，你覺得香港地大媽多定良家婦女多？女人最憎係姣婆

國家政要 要咁多狗保護？

記協出動唔該

正2個月佢地唔做野又黎多次

呢張圖好用啦

邊條仆街

咁撚小事都出椒

仲要tk

我都想知，蘋果live離開左

圍到佢以後唔敢黎

好仔唔當差,當差正仆街

又暗角打鑊

而家完左未？

屯門之後，應該去多大6遊客ga地方。攪到香港d旅遊業仆街就掂。大6人鐘意黎香港呀拿，攪到佢地走

蘋果姐姐唔知佢想行去邊

絕對要考慮民間自衛隊

好似放狗散步咁

一陣又要麻煩漁農處就廢時

跟住班差佬做咩

當差正仆街
又想衝紅燈

放狗咁玩

成班藍衫保護佢一個，搞到個排場好似係林鄭去咗屯門

啲警察真係好肉酸
可唔可以推畀英國睇下

引班狗去商場度放椒啦

唔好屈我地錦田

點解要保護個大陸大媽？ 政要定明星黎？

好仔唔當差
當差正仆街

當差正仆街
好仔唔當差

唔熟屯門
想問下班狗而家係行咗去邊？

絕對係好事
師奶一傳十 十傳百

2-30狗進入屯門B

其實佢地9行

啲阿嬋都係啦 成班好似喺麻雀館搵黎幫手咁

香港人進化緊

真？

佢一放，
商場以後驚左佢地

多謝屯門人幫聽九龍大遊行打支強心針！

屯門16年問題源頭
係咪有警方保護
我無野講 我唔解鎖 我要見律師 我唔簽任何文件 唔好凶我 我投訴你

【光復屯門公園遊行】現場消息指，一名涉嫌出手襲擊遊行人士的男子，獲警方釋放讓他乘的士離開，觸發示威者不滿，衝出馬路包圍，警方出紅旗警告。-立場新聞

我屌你老母！用胡椒噴霧護送罪犯？

係

要深入社區講俾屯門人同大西北人知

警察護住走既都係雞咁上下質素

咁識路

卓爾居附近

遊緊花園
圍住凱都黎行緊圈

係咪想行到全屯門都知佢地放罪犯走

圍緊大隻man

全力保護罪犯正所謂 香港警賊 公正執法

好想同個搵仔tg channel條友講
你影我地相我地未撚驚過
咪哂時間做d無聊野

傻啦 林鄭地道都唔敢行啦

推比文宣組，公然縱容賣淫

v city附近遊花園

記協做野

佢哋9行 好似 不過點行都會返到狗屋

認真，聽日出嚟嘅巴絲打要有心理準備

行行下三隻便衣狗冇左

又行返去m記

屯門人加油

班狗好似唔想企定定比人屌，又等緊上頭order，屯門上頭又未見過大場面
係咪要等蔥蔥記招

約定大家下星期係上水好冇

vcity架的士走左未

自己友呀嘛

聽日77見

岩返黎，點解和班非都攪到噴蕉？

含棍

死警犬 咩都做得出
唔好再問佢地有冇良心
係有一早辭左
而家呢班只係冇腦既奴隸

十足十深水埗劏房行出嚟嗰啲廢老

上水要call勇武

抗椒

笑左
打人既人上左的士
成班差佬就組人鏈保護架的士

食屎啦

2374

今日和理非咁玩 之後先有得喺其他區開花

佢地咁樣行都係為左想令到其他市民覺得我地無理取鬧

其實警犬用咩理由
動用咁多警力去保護佢

辛苦哂蘋果記者姐姐

推
我而家好不安

公廁完場, 轉戰其他地方, 留力聽日

推，要俾人知係廢老打人

連藍絲都屌班大媽
但警犬護送班大媽
即係咩

好仔唔當差

痴L線

早兩日串到要求英國個邊道歉
但自己職責係保護臭雞

似公園雞蟲多D

d警犬好似自發遊街比人睇咁

認同

浪費警力

連燈仔

可以做比較圖, 比較下保護政要嘅場面

唔護佢地以後點叫免費雞呀

圍住新墟行 想其他街坊都知道佢地啲衰野

打完人有黑警護送飛的走真係痴撚線

vcity呀！

正氣曼迷清

we connect

你on9
放罪犯放過佢地？

香港警察
包庇罪犯

立場哥哥又中

唔反了

比人打 黑警用蕉護送個犯走

大家唔好習慣左 放係便衣狗最基本要求

曼迷多數正氣啦
仆街多數係猁狗車狗

昇哥

好明顯警察無部署過
而家鳩流流係到行 等支援

黑警自發遊行勇敢企出嚟 支持設立獨立調查委員會

好仔唔當差 咁要壞人當差

呀sir帶領遊行隊伍流動宣傳

以佢地智商邊諗到咁長遠 淨係諗住私怨
明明好聲好氣公正d就搞好件事
而家又挑起民憤 聽日又多d人出黎幫手助攻

屯門區指揮官係江敏強喎
佢有份指揮612 點會無見過大場面

同車迷比真係天與地

文宣組：黑警護送大媽

好想睇蘋果姐姐

叫緊果個義士好大隻

推，呢啲咪雞犬不寧

TBBd劇以前係重犯先要遊街

18:47 佔咗馬路

點睇啊大佬

放fake news出去
林奠到屯門微服叫雞

收嗲啦 波台大和解呀

最好
根本一直都應該係等班狗發癲之後就引佢去鬧市打鳩唔關事既人
仲要vcity咁撚多支那狗等佢地去開無雙就最o岩

好熱血,屯門人

知名波台曼迷靴里拉黎

立場姐姐做得好

連燈仔無野多，得三樣野：

夠薑，夠雷，夠疊馬

行街 炸麻 ~

啱
本身就係錯

我地對事唔對人有證狗係要值得表揚

要

搞分化

便衣：我彈出又彈入

立場姐姐自爆..

啲師奶阿叔邊有咁心水清

帶領遊行 抗議黑警濫權

一定要等多d人知先表揚到

車狗帶頭屌鳩cctvb

今次始終都係黃藍同行，
無啦啦叫返反送中只會搞到黃藍對立返，
都係分返清楚好啲

b出口堆狗上左屯門站再由a出口落左去

車狗阿叔迷屯公大媽

蘋果姐姐都行到喘氣

生理鹽水要唔要？元朗過緊嚟

傻閪警遊街示眾啊係差在未好似古代咁拎菜掟佢地

有樣咩？

你見到咩

藍黃都大和解？

屌 扯咗 仆街

車狗帶頭
跳舞先

變咗黑警俾人遊街示眾咁

屯公只係間場幫手搞下

曼聯

一路嗌到咁都唔知就襯地淋啦

其實警察佢地遊花園係咪又玩緊民意，話示威者遊行活動完左之後仲周圍走擾民，根本同保民生原意背道而馳 陰謀論

守公廁 送犯上車

其實佢自爆過一次,但下次自己收埋就好 唔好放人張相上黎

忍唔住去左沖涼，想問下小麗釋放左未

有發過夢既基本都見過啦

咁呢啲師奶阿叔本身都覺得我地搞事啦
如果有跟開成個六月，點會仲覺得黑驚無辜

臭河呀

你想點姐你
成日出埋啲留言奇撚怪怪咁

我記得遊行前期，訪問嗰陣有出樣
唔知係咪同一個人

道理係曬到都無理取鬧

基本野都要變到值得吹奏

咪分化

香港警察 服務雞 服務廢老 淨係唔服務巿民

佔路係基本野黎

黃衫帶領警察遊行

屌你老母

先前佢咪自爆過fb

乜事，推

今次活動係為民生！

HA高層痢

佢地應份
表乜揚 你會唔會表揚清潔嬸嬸拖地？

走咗一段時間

好波

依家焦點去咗警察放咗個打人嘅廢老

?

我意思係講返處理屯公問題 而唔係啱啱叫釋放公廁大媽話想睇佢唱歌跳舞

想玩民意姐班黑警

立場所有記者一直最前線
唯一做到係課金俾佢地

而家咪壞人當差囉

拖狗散步啫，好出奇？

哥哥跟狗遊行

我都覺奇怪因為一直聽極都係哥哥

點走

猁狗冇個好
今日先開post 私怨屌柒英國sun 報紙

今日live搵人做訪問出過樣
現場都見過

未見過大場面

部份淺藍咋

話就表揚 其實屌冇證狗啫

早知去保護佢

得港島果d見過，其他區都冇示威

無野講？
我有野講呀！！
屌你老母香港警察正一含家產！

冇聽錯聲嘅話係林彥邦？

呢個唔係周葆瑜咩？

黑警落地獄

唔好轉移視線

聽日九龍班狗會唔會再柒啲

下 但因咩岀tear gas

啱啱都有

香港人真係好撚慘 表揚乜撚 帶證明明係警察最基本職責

要帶齊嘢

班人鳩貼

出左椒 冇tg

早幾年反水貨真係有係商場放過椒

玩撚毛
愈玩愈衰
而家包庇罪犯
政府》CP〉前線》罪犯
連起曬lu

好不安

要幫佢地訓練下

星期日好嗎 星期六要返工

通緝打人男子

好咩波 條廢老走撚左啦

班白衫忠義係咩人黎？幫邊邊

呢班差佬真心流

邊有tear gas

又噴完先出旗？？？？？？

警察本身係維繫治安
而家佢地完全破壞緊
我認為絕對有必要成立

收撚皮啦連垃圾大腸報都護
借撚啲又帶波台啲野黎
大事未做好就屌屌屌

星期日冇咩水貨狗

Push，起底組做嘢

民間自衛隊出動

包庇罪犯搭的士

好想扑佢

繼續光復

新技安掛

班狗做緊咩
好心你地唔好放狗

無所謂啦，反正佢地都無視PGO

應該唔會
聽日去既應該要拎定野

衝左馬路

都唔知點解要放咗個打人垃圾廢中
搞到自己比人追住嚟屌
人哋明明出嚟和理非光復屯公
自己攞嚟 正柒頭

想問依家警察搞呢個遊行有不反對通知書未？

克警D形象越搞越衰
從來冇諗過屯門都要出紅旗胡椒

係搵佢出嚟表揚 無人想起佢底影響埋佢屋企人

嘩真係蘋果姐姐本人？

要人

你唔講我都唔知帶證係應份

不如在場嘅用大聲公簡述下岩岩發生咩事
等啲唔關事嘅街坊知道發生咩事
好過就咁口號遊街

Jed

有冇人知個連儂牆喺邊？

香港警察正一垃圾

香港警察 帶頭犯法

黑警係咪當我地大西北流既？

一班狗公講女就第度啦 前世未見過咁

唔撚係囉

哈哈哈哈😂

真？
IG?

又行返去屯公呢個位 一定又多人返 繼續圍佢

打通100層俾佢

Ffx條女黎？

真，各位手足要保護自己

頭先apple live個記者有報到話6：30在多名警員陪同下離開

FFX成員

啲警犬真係垃鳩圾到呢
是非不分

屌 睇女去第二度啦

呢啲情況直接拘捕個呀叔，肯定全場撐差佬，唔使俾人叫黑警，都唔知個腦諗乜

明明上車走人就得 做乜鳩

推啊

著返條褲 通緝打人男子

食野轉場去追悼會啦

你班狗唔放犯走冇人會圍你

馬車係邊？出黎！！！

用大聲公講一次咩事啦 咁多街坊

回到起點了

娜娜遭人白眼

講真其實今日已經贏咗

連燈仔血戰過最狠毒個班，蓄龍又盛，呢d只係大廈保安級數

1推

死差佬

班警察真係唔用腦

水貨客好撚癲

係咪已經兜咗個圈

石房有個賤種喺西鐵底

蘋果話有萬人

想害死記者?

係咪佔左路

狗屋喺隔離，返去涼冷氣咪好，喺度行黎行去

用大聲公向其他街坊宣傳班狗岩岩做咩事啊

印佢個樣出嚟貼街招！

我要屌閪！！！

認9住條撚樣

幾似習種

推到上報啦

幾時噴椒變左基本武器

你唔會知道紅媒可以點扭曲件事 轉頭又賴係我哋搞事先

辛苦晒各兄弟

整潔制服獎
學生冇戴校章咁

就死咁撚樣

又護送廢老

頭先又係 明明放大媽走就得 搞咁多野 又換衫又口罩

唔係陳朗昇咩？

嘩大媽無法無天

香港人本身就係不死小強

蘋果話佔咗杯渡路

點玩
成班街坊都知佢地護送個打人既走

著返條褲 唔好再放J圖 全城通緝打人男子

指揮交通 仲好過班狗

屌 睇佢個樣有啲似克警

獸醫

忠義tee

我無意見

休班果陣咪去囉

第一次見

廁所扑咪嗰陣主辦方話一萬
蘋果應該引述佢

九龍個班會調去港島幫手 聽日個堆應該勁啲
今日呢班求其搵幾個前線義士夠撚死佢地

市民自發指揮交通
係時候自組民團啦

Push，呢個大媽都唔可以放過

紅色燈燈~

紅色燈燈

上水班水貨狗走住屌就叻
佢哋點會比你阻佢走多轉

流動獸醫

最低消費 佔路

係時間轉場去追悼會

做咩放人上黎
仲要不斷推

𡃁坤咩屌

其實西鐵站隔離已經係警署 消防局

痴線，成個明星咁

因為真係黑警

佔領屯門

做埋交通警

散未?
留力明日仲好

啲九唔搭八大叔好鐘意撩交打
本民前以前咪都係咁

佔領屯門 正式啟動！

流動獸醫診所

和理非都要出椒真心逼人勇武啫

咁好派頭，駕勢喎

流動獸醫車

見到無線記者淨係影我哋班巴絲打鬧黑警，冇影班黑警點搞我哋

西鐘下面橋 圍狗中

我真心㗎

獸醫車笑到我

真。狗車

指揮交通都要靠市民，班警察到底有咩撚野用

流動狗車經過

屌你老母
屯門音樂節

佔曬路，下步係點？

貼屯門！
佢應該係屯門街坊
警察唔做野
我地自己做！

貼佢街招

最低消費: 佔路

CCTVB 唔意外啦

得把聲架咋嗰班 我見唔少
特別係班支那走私貨 全部都係得把聲

和理非就紅
勇武就黑

定律黎架

大波ＭＡＮ被圍中

痴線

為隻雞守公廁

有啲似終極Boss
大家睇佢個嘴同個神態

我都真心㗎

下，唔係話冇犯事使乜戴口罩架咩
唔係正義之師唔會蒙面咩？

貼街招

大波man又出現了

成個政府都不知所謂，唔好指望黑警會做正常事

圍緊撚屎man

大西北既兄弟！
依家黑警係咪當我地流？
住得遠既可以走先
聽日仲有排行

佢憑咩除口罩
面容都算係私人野喎

又係時候展現警黑精神

現場有警犬不適

屯門都搞到咁，個民怨有幾勁

好識賣廣告

笑乜春？

調你老母咩

打人就拉啦仆街

條片就冇打有撞,切勿炒車

有個扯口罩打人 加個肥婆屌我地

一陣狗除

大波man

三點幾嗰陣見到大波Man直行直過都無人認到佢
佢仲要著件忠義嘅衫
睇嚟佢真係想出返嚟R撈

係囉 和理非變左咁樣

救狗啊

植入式廣告

下次班狗唔好再玩救護車，call呢架

大波狗入黎打人搞事

Joe junior

推啊！印佢個樣出嚟貼街招！通輯此人！

打完人唔好諗住走得甩

新一批唔係個個識大波man

又會咁啱

唔係講笑，七警好似係九龍組

又係佢

笑笑口咁真係想打

多得屯門公園
屯門民怨不嬲大

大西北好多野積埋積積埋冇人理 爆起上黎係好大獲

無口罩唔好行馬路

不如將個焦點聚翻係
“有個疑犯打人，然後警察護送疑犯坐的士走”

大波ＭＡＮ： 一班垃圾

揾人幫拖

支持下次上水

1904

未知有冇打 切勿炒車

打人廢老仆街死

黑警走去保護佢而唔係捉佢打人
痴撚線！

和理非都升左級啦

真心唔撚明
根本班黑警冇意改善警民關係

屯門仲要唔要人
岩岩放工

生擒大波MAN

我覺得班臭雞星期一就會開返工,應該點處理

屯門不嬲黃
應該話成個大西北都黃
遊行係一車車黑衫出去
依家車費都慳返

我記得有幾個係觀塘警署

就係佢啦
企左係湖邊好耐

肥婆

幾fd

屌你識得咁款

咁撚friend

邊撚個啊 out左啦佢

做gym死番落physical啦

屯門民怨大
但係呢區都特別多廢老
搞到區議會得8席泛民

完全全關政治，純粹民生問題，咁都要與民為敵

警黑一家親

攬頭攬頸

大波man一樣
都係打人 依家班狗又想放人

CUM兄弟

痴撚線，要市民教返警察拉人

屌你搭撚哂膊頭

播緊片比記者

現場巴打打999報警
唔處理就1823投訴
報警佢地唔可以唔做野

加埋呢個幾月發生嘅事，邊度光復邊度癲

狗車

屌 又想放人

屌你老母要討論呢啲出去開新post啦
而家傾緊正經野
Fate你老味咩

唔關**

無撚錯
我地民風又標悍

屯門區議會都無人選，年年建制自動當選

要！

我都係嗰邊見到佢
但係見身邊啲人無反應
佢隔離條肥閪又影緊片
我都廢事出聲

市民好波

有片

呀sir疏忽職守

拉人！

屯公上汀9，狗隻運送車壞了？

佢地純粹係覺得 敵人既敵人係朋友

痴線唔係唔拉呀

Lion Lion Lion Lion Lion Lion

呢班醒呀，唔洗落場做

主要係窮
要開工
平時唔投姐

下一站，上水

推 等大家睇下條撚樣 咁有撚好打
外加屯門友出動啦 要人

睇死又放人 死垃圾

係咪黑警同黨黎嫁？

蘋果姐姐：收嗲啦

點解嗌Lion
有人打人？

插晒旗好難搞 錢又唔夠人地多

警狗自己搞臭自己個朵

公然包庇罪犯香港警察又贏

大波man今日唔係單拖
加埋係三男一女

圖左一 左手有紋身

遊行一開始果陣示威者同警察關係仲ok
班警察仲我地叫我地加油
無啦啦又出椒，痴撚線

啊sir做嘢唔洗你教

青山狗屋又出左2架狗車

朱西迪呢 佢唔係新西嫁咩

dllm

係成個大西北都係咁惡既

光復行動發跡地
推

拉人啦，咁多廢話

有藍絲打人，有片，但係到而家都未拉人

影到打人段片記得立即上cloud
差人係咁叫人del片

有冇人要休息飲凍水

定荃灣呀？
荃灣堅大佬級

3個人有埋社團衫，呢d先係非法集結呀黑警

Who??

拉人

叫你黎拉人
黎叫我行後

屌你老母

投訴埋icac，懷疑有利益輸送

係咪包警總個隻門口犬?

咩名

少年你太年輕了 你認為佢真心？

全體升級
全民勇武

開唔開行車線唔係你話事架警犬

又聽唔到

屌
社工又騎劫

LION

屌你個談判狗係咁想塞人做牽頭人

講咁柒多野拉今咪得囉

警犬與忠犬

你乜水，仲高高在上命令人

全城通緝打人男子

唔係以為可以好似公廁咁可以調停果到真和理非 呢到係比人激親嘅和理非

條撚屌成日都唔知咩事 又要拎mic講野

解釋曬

反奶粉送中

走啦條廢閪 扮好人

其實佢好似係個日係警總唔開門俾救護個條友黎

係佢想屈個社工做大佬

死警犬

who

呢個雷鬼頭鬼鬼地
見佢係公廁天台食煙, 上面有黑警

似比警狗騎劫

起碼做個樣出黎先啦仲話要搞好警民關係，現哂形啦

大波Man今日好和平
佢話佢住元朗
好理解臭雞問題

屯門要人

條友乜水

呀sir是咪on9
咪就係你哋一直唔執法搞到屯門咁差

蘋果姐姐好撚惡

真係逼人勇武
反正係咪都食椒

唔怪得白狗黑狗呢招咁有用

想射個波俾示威者 佢開口埋口都話人地唔開路 阻街坊 呢招好毒

Thanks

殺人放火金腰帶

佢警察嚟

蘋果姐姐惡到

聽唔到

班狗9唔撚塔8

其實之前咁多次野餐好多人都係大西北出黎Respect

以為派啱啱先條友出嚟講兩句就氹到屯門人？

個仆街警察狂玩分化

叫人散開話想屯門市民生活得好啲

要開行車線

睇死即拉，警處放

憑咩del
身有屎?

著返條褲 全城通緝打人男子

屌你講d 咁既垃圾野
我上去做都得啦

叫受害者出黎
分分鐘原告變被告

佢講咩

提防黑警
想射個波俾示威者 佢開口埋口都話人地唔開路 阻街坊 呢招好毒

你影曬呀

又想分化屯門人

仲未有人起到底?

兇人叫人唔好遮住

揸咪隻狗咩料 係咁比咪人地想人認頭
屈到出哂面

點解受害人要出黎

即你老母咩

呢個柒頭個樣反而有啲似狗

前面踎低啦 你影哂呀？

ffx個christy嚟

呀蛇今日無查佢三個牌，有時仲企埋一齊

小心受害人比人拉有前科

DLLM死黑警 扮講人話 講到咁為民生 又唔掃大陸雞 又唔拉打人廢老

想dum波鐘 搞分化

你影晒啊？

無車可以搭輕鐵 呀sir唔識路可以收一收皮
屯門人生活要變好
就係靠今日班人出黎趕大媽

廢撚柒事理你
BLOCKED

不斷講嘢玩分化！

痴撚線！有罪案發生唔係你去捉人?

班死黑警又想原告變被告

蘋果白衫拎緊咪嗰個邊個黎

隻狗9唔撚塔8

講多次條片入面佢冇打有撞,唔好炒車

節目主持人呀

唔好信佢地任何說話 好多人既經驗黎

收皮啦垃圾警犬 有支咪大聲D就惡哂呀?

Thz

真係好on9
比人打緊係去醫院啦仲留係度等你叫咩
真係毅進制

受害人出黎啦唔該

假面好狗

好撚大隻

扮中立 句句分化 屌你老母黑警

玩獎門人咩屌

屌你老即埸報案

屌佢老母臭閪
係唔係都放人 街坊人身安全受威脅
而家全民保護屯門街坊
以防疑犯逃脫後再施襲

西鐵要人

狗裝cam記得戴口罩

準備支援，不停搵受害人唔搵犯案人，又想原告變被告

搵人陪阿叔去啊

搵人旁住佢兩個返警署

小心班狗又屈

就拉佢

毅進制

V city對出要人！冇物資咩都冇！

公道D講, 呢位白衫阿sir算係咁

大家遊行完可以上vcity 涼下冷氣呀

唔好中計

IG係咩??

搵律師去呀

白衫狗好撚仆街 係咁屈人阻路 掩飾自己選擇性執法

公廁果陣已經有CAM啦

笑撚死
打拳走數走到而家 真係未柒夠

現場手足小心佢會除人口罩，幾年前試過畀佢扯甩口罩，好撚想報仇

hidi加油

要有原告 咩案都要原告

撞人已經係襲擊

6.30 黑的變白 白的變黑比人打的變比人拉

有曬video有曬人証
拉鳩告
傷人罪

屯門人怨氣好大
除咗屯門公園D大媽 仲有平時條屯門公路日日都塞
日日被呢D問題困擾住
民怨一定大
而家搞成咁唔出奇

佢好意思問人係咪想佢地拉嫌疑犯

做show咩警犬 收嗲啦

會唔會受害人變被告你知d狗

想打和

搞拉人都搞咁耐 平時就5分鐘搞掂 屌你老母臭閪

呢條友究竟係咪關係科黎

想幫巿民
收皮啦

大家唔好中黑警招拉咗人就得 今日和理非夠do

拉和平示威者唔見你喺度問問問

大波man呀之前用黃洋達話隻揪

蘋果姐姐:你咩黎嫁你咩黎嫁

係 啱先見佢三個上人群前扯口罩

apple姐姐好惡

蘋果姐姐好嬲

拉人上扣 5分鐘搞撚掂啦 屌你老母閪

你唔係記者行好好冇

蘋果姐姐好cute

蘋果妹妹好惡

全場百鳩幾對眼仲可以唔拉

On9
搜證呢野塔返差館做啦
人民公審大會
好撚on9啊
有冇人推畀外媒睇 好撚on9

back up 條片先啊

拉人就拉人啦屌你老母咁撚多廢話

蘋果姐姐：你唔係記者行開好無

冇一個阿sir係無辜嘅

扯左個啦郁埋手啦

咪撚信任何黑警，扮好人扮做嘢咋，個個都想你地死

招呼吓貴賓

警察公共關係科

蘋果妹妹惡撚到

屌啦 佢下下屈人阻民生呀

擺明想分化市民同示威者

好cute

關係科都係弱智
睇live 狗竇個日搵人出黎鳩up 兩句就縮番入去

蘋果姐姐入哂咪屌鬼

邊條撚樣蝦蘋果姐姐

公眾分化科

警察嘅和理非

屌你老母啦 無證據都拉啦

收皮啦 聽清楚佢講咩呀

堅定流係街睇唔到live

開咪講啦

冷靜啲，究竟有無證據，我到而家都未睇到有片

公你老母

拉人有冇咁複雜啊

都唔知佢做乜撚嘢成日出嚟柒

諗住做婚禮mc

屌，用胡椒護送罪犯，CLS

最新消息
警察想要個3個被人打既受害人去差館自行了事，再叫所有人當無事發生散去
聽完所有人更加嬲無人理佢

有曬人證物證都唔拉

入黑要走既話 上輕鐵 緊有一架係左近
天日仲要行 唔好玩咁夜啦

扮好人咋

香港人真係易呃
人地好明顯做白面想放人走啦
醒少少啦屌你老母
拉就拉啦咁撚多廢話

佢咪係呃你呢啲人囉

Cute

主要係警察今時今日真心信唔過

圍佢老味啦

一句講哂 拉定唔拉先！？

堅 好應景

想做公關 扮中立再屌人阻民生 毒撚到仆街

好似中小學嗰啲咩警察聯絡主任

好多巴絲錄曬佢打人 不過我冇

乜事？

live收哂音

搵個好眉好貌好禮貌嘅做公關show only！

拉啦
仲拖

共犯 互相包庇

依家想屈返比人打個幾個市民犯法

用下腦啦 今時今日重信警察

聽清楚啲語言藝術啦屌你

老老實實果條路封咗對屯門居民影響不大

好多在場朋友有片

呃呢d傻閪港女一流
見人個樣四正d就乜都信曬

癡線

驗傷啦

無一個係無辜

小心馬上風

唔似 咁大隻隨時飛虎隊

圍緊啦
蘋果live

深入虎穴閉門不了 公開啊

又分化 屌佢

屌你拉就拉
講咁撚多野

成班克警企晌度都唔撚拉
係要等白衫條友落order咩

扮好人
咪撚上當呀
要佢做足程序

Cctvb架車係仁政街

黑警無個係好人

肯拉人未?????

佢都ON9

死黑警都唔係第一次咁做

2019年喇

播有播過出嚟

慢慢氹你個班

支持

Cls

大波MAN打人?

你地唔係最興係咪都拉返去先嘅咩

上手扣

上手銬啦dllm

黑警又想放人，拉示威者又唔見你諗咁耐

打人果個幾撚得戚，屌你老母

黑警好流

真係天真過天真嬌

有無機會可以叫到人upload上黎，等外面可以知道清楚啲

現場係咪有區議員？

圍警犬好似都係佢出黎

跟佢番去咪原告變被告

上手扣啦on9

係度拖拖拉拉

佢做公關架緊係對人笑笑口
背後實好撚陰濕

CCTVB節目主持人

圍前少少就係警局，無人知？

影撚衰marvel

仲信警狗有好人
痴撚線

呢張相打橫定打直吖？

PS. 重點應該係的士入面

好正

藍絲上警車 兩個街口就有落

委任証呢

狗始終都係狗

黑狗9唔撚塔8

屌有証據啦on9

個女人好唔gur心諗：屌你，明明聽你地指揮打人，依家要拉鳩我地？

搭曬膊頭 我屌你老母

頭先先想賴示威者阻街叫大家散
到底幾撚蠢既人先會讚呢隻狗

條友係度拖時間

屌你啦 打人喎 關咩政見事呀

DLLM 平時班犬一句懷疑就要搜袋 依家有齊人&物證就話警犬拉人要證據

屌 手續本身就唔同
扮咩中立

落口供post都有講，有惡狗淋狗，夾埋做野目的就係入你罪
千奇唔可以信有好狗

大波man喺邊個位？岩岩嚟到想屌佢

包庇夠未？睇到好嬲
聽日無可能唔出

屌你老母啦 你下下搜學生身咪政見唔同囉 對自己有利個陣又雙重標準呀?

有證據都可以唔拉人

大波man個閪樣

一隻眼大一隻眼細

唔撚鎖都直接拉佢去差館啦
搞咁撚耐做乜

咁多人睇到佢打人
又拍撚左片

有無議員喺度

區議員叫咩名？

一定要追究埋噴椒嘅黑警！！

不上不散

好想俾佢鬧

好搏打

係咪淘返黎架

依家冇人信班狗啊!

同流合污囉 咩啊
大家都係雞蟲
一早識啦

離開港島就立即勇武過港島好多，睇黎地點都係好大影響因素

黃絲示威就上扣 藍絲打人就放行
警黑合作
屌你老母

你唔上孖葉大家都唔會走架啦on9差佬

係 個白衫黑警話佢係社工

譚凱邦嚟?

我係一個粗人 唔識政治㗎

地頭 遠離狗屋

煩佢地寫report都要 死散仔

2374吳志華

痴線架

驚閪咩 大西北惡過狗

已經唔係黃藍之分

屯門開始多人

活動發起人咪再叫人開路

做下樣上孖葉都唔肯 收皮啦

英國佬係新界都唔敢也文也武 呢班黑警

個肥婆應該好淆

變撚左政治工具啦
根撚本依家香港唔會再有公義呢樣野

屯門真係無野輸

蘋果yt直播好撚多五毛

公式對白要講嘅

係

環保撚

依家搵人一拳打落個呀MAN度 你估你拉唔拉人丫 垃圾黑警

我地無大聲公輸蝕好多

真係黑警

後面依家Call左兩隊差人,諗住傾唔掂數強制清場
屌你依家真係好似大陸烏坎村呀

同圍頭佬玩 真係痴撚線

今次受害人、證人、片都有撚埋

咁都想走？

咁都走到？

我屌你老母

證明佢都好嬲

睇清楚係咪拉

派人出黎做show就拉人啦
唔係就bad end架喇

拉學生就壓落地 拉藍絲就放人 我屌你老母

好多個獨立調查委員會要開

似係派利是既廢佬

Pprb 以前2014年都已經係

有，譚凱邦

又放 onlun9

想放人

上扣呀
屌你老母

喂屌！！！想護送大波ＭＡＮ走！！！！！！！！！！！！！

屯門最多雜地撚80後上車都咁玩勇武

又護送

佢好認真架

大波man比幾年前額頭髮線高咗好多

喂大佬個議員廢㗎 叫佢收聲啦 講嘢口窒窒咁樣

屌 仲要幾廿個保護大媽走

屌你又放人

夠膽就係v city 開cs
出椒對我地有用咩

又放人?

唔好放佢走！

又想放人 屌你老母

係呀之前同熱狗挑機

屌你老母又想包庇上的士

屌你老母又想放人

藍絲打人唔洗拉 黃絲廢青即刻拉

又想放人？？？？？？？？

激嬲到件垃圾man

狗仔仲唔快D搵大波man祭旗

條白衫好撚警犬FEEL

係拉先好講

又想放人

加油
迫到佢地雞飛狗走

好快手

低過21歲就拍埋牆搜身 正仆街

放緊人

又想放佢走

聽日應該仲顛

香港警隊自甘墮落，將來香港重光之日一定要大改革

張相已解釋一切

Apple 姐姐把聲

真逃犯dllm

物以類聚係咁㗎啦

長輩圖材料

等睇大波man即使拉去警局都冇事放人

其實帶左手扣 佢都可以轉個頭放人

唔好比佢走呀

打人果位應該要跳落屯門河先走得甩

又想護送人走film

50米之ma，圍住佢送去警署囉

走犯

廢你老母

有片放人？建制派唔出聲？

訓撚醒未

D歌聲難聽過粗口呀。

而家佢地都好近狗屋

又放人

限佢三分鐘內落扣，如果唔係用索帶同佢公民拘捕得唔得

快啲上佢哋fb睇下佢哋有幾仆街

有犯唔拉
有哂證據搞咁耐

圍警總果晚 救護車黎左 開門果條友

又放人dllm

又想護送

點解我依家聽唔到

Nana今晚係咪會去警察總部表演？

屌你老母
咁撚亂唔怕走犯呀

郁手了郁手了

狗要比狗扯住

睇live都睇到好撚嬲

淋病黎嘅

仆街 又走犯

片呢?
相呢?

猛虎不及地頭蟲, 淨係熟路都已經信心加倍

正仆街

黃絲未打已經企埋一邊搜身啦

人見人憎，有冇得指住黎屌

又放

人哋見係睇的士入面個犯

大家唔好佔路 唔好黎屯門 唔需要物資 😊

落孖葉啦屌
走犯點撚算

警黑合作

又放 屌你老母

Good cop bad cop 呢d招數用撚到爛都仲信班狗有好人
有都一早走哂啦

Diu 垃撚圾 放走咗

嘩屌
隔開左d人比佢地送上的士

咁樣都夠膽直接放人?

又想揮警棍

差佬政治智慧好撚低

咁多鏡頭都放人走？？？？？

走左啦

旗手趕緊黎

港島係和理非、耶敎集中地

官官相衛 極醜惡 又想放人走
自己人乜事都冇 示威者打個乞嗤都話你襲警
香港警察 專出垃圾

係咁架啦

隔離後邊就屯門狗屋

咪撚俾佢上的士走呀, 圍車

18566

五年前都咁做啦

屌你老母
帶走定保護緊個犯呀

喂喂喂
企埋一邊啦

講準啲 我都有交稅架

冇手扣 呃細佬？

講緊最大狗屋

po呢d gif係藍絲page有無得諗

屌之後係咪又屈人想衝擊狗隻

隔離就警署仲上警車?????

屌 一陣又放

你老母生撚少咗個腦比你

搵人跟住呀！

轉個路口放人

聽到幾班嬸嬸都好不滿
話搞到烏煙瘴氣，以前屯門唔係咁

以前冇水貨客，放心俾細路去公園玩
原來打民生真係有用

又想原告變被告

搵人跟著架驚車先啦

因住又街尾放人

收工時間，d人返緊入去

臭撚到仆街

好撚野 今次唔係坐的士
係坐警車走

屌其實係咪佢地啲人嚟

一日兩單 傻撚咗

前面就係警署都要坐車

靚你老母咩 落轉旺角大把女呢d樣啦

我行入去人群擁擠的樂園
汗味老人味交雜在一起令我窒息
耆英等不到心愛的女神出場難掩失望之情
年輕的熱血男兒發出渴望平靜的聲音
團結一致的心令一眾警察卻步

搵人跟住架狗車
一陣街口落客

轉個頭就放人

放左大波man?

一定要跟住去警署啊
轉頭就放人啦

不嬲都係
2014都已經係咁

鐘意聞臀

其實忠義民團去公園做咩鳩

一出港島 示威者就有buff

屌你老母軟既唔撚得直接黎硬
ON撚9

香港人比錢養呢班垃圾黑警

黑警放走大波MAN

一定去到勁遠就放人走，屌

送走左

屌你老母又送人走

乜撚野叫科普

無記者跟

好撚可恥
保護完大陸雞 + 再護送藍絲暴力犯走人
呢個世界真係痴9線

一陣無人見到又放人 送到返屋企添可能

屌
冇人跟住..

屌你老母護走打人個位上警車走 仲要拎棍黎兇市民

唉…上左車=放人

上警車又點

轉個頭到警署又放生

隔離就警署喇

嬸嬸放心 we are here to help

留守屯門警署要求警方交代是否起訴

警黑一家

去跟架警車啦

咁都有得放

岩岩條友先想屈人唔肯放路
咪比佢呃到

狗: 不評論個別案件

又放犯~

屌，我要做藍絲，做乜都唔犯法

預咗放生 自己人喎

On撚9 我都比唔少稅喇 乜9藍絲出糧

會唔會去左大興呀

一定送去其他警署
屯門警署係正隔離
根本警車都唔洗上

咁撚多人面前 都夠膽放
服左 班犬

廢老攞老綜，濫用急證室，貢獻左乜呀？
露底啦警犬

咁好快會變圍屯警

手扣都懶得鎖直接送走

有無議員去警署跟進？

一班賤種要幾cheap先會去維護一堆咁既社會垃圾, 只係因為後生反對佢地

睇LIVE睇到笑，
全日之最

個fb 一早認咗27張市民相

話認住班仆街

啲藍絲廢老不知幾想跳埋一份

文宣

看清楚了嗎？各位媽媽

這警員出動胡椒噴霧
護送打人雞蟲坐的士離場
這就是現在的警隊

影

邏輯問題
年紀大=有貢獻？

小啦，呢d旺角見怪不怪

有冇人有尿袋

算啦,就算上完手扣都唔會告,警黑一家

上左警車可能轉個撚頭又放撚返
一日未有消息話告都唔好信班狗

屯門警署係咪唔想放工

無一隻黑警是有良心 唔好比佢地spin到

其實應該市民 帶定索帶 自己拉人

攞去洗啦，呢度一毫子

文宣組要幫幫手

班公屋廢老交條撚稅

唔洗審 放撚硬

Report

出去開post report到佢地關page

狗也不屌

果個公關sir
岩岩係公園公廁好客氣，但係句句有骨囉

廢佬貢獻到乜有貢獻嘅唔會咁冇學識做藍絲

身又唔搜，身份證又唔查，雙重標準

手扣都唔肯落
直接車佢返屋企

叫雞的人有福了
警察護送 一生幸福
認同請分享

岩先立場影個個橙色背心係咪就係蘋果姐姐

點樣po呢d gif

呢張相構圖真係完美
邊個咁叻仔影到

我

🍗大man

唔比人去廁所係咪違反人權？

直接送撚埋返屋企啦

做得 狗 點會有好人

係咪想人包圍狗竇

完未？呢家出仲支唔支援到大家？

屌你老母死克警

係咁包庇死藍C死廢佬

推呢個

report佢

即刻Report

講中文啦

做show都唔做

Yes
有萎陰証的警員值得被廣大連登仔吹奏

睇臘腸直播好治癒☺️

個fb
好恐怖
黑社會咁

Please report them!

最緊要將黑警惡行翻譯
推上國際層面

恐嚇呀?
安已不喎 係咪想點相吹雞打人呀

警察作用

Reported

佢都話人塞馬路，又分化比大波man打個受害者
狗係冇隻好

830左右至出到 有咩要
屯門人好野！

又幫聽日遊行助攻

大波Man落左孖葉未？

無，直接上警車

大波man係咪打人？上fb插鳩佢地啦
依加佢地覺得上左蘋果好威

有人話立場姐姐我愛你

D狗果然冇令我失望 又放人

仇恨言論

東網live又有野睇

點解仲有人記得大波man同忠義民團，成班友都靜咗五年咁濟

推佢上報

分明呢啲就係叫護送 轉個頭咪又係放左佢
官官相衛
全香港市民都對香港警察零好感 小圈子團體嚟 不知所謂！

link?

區議員R票就依家喇
即刻去警署跟進大波MAN

我係隔離post睇到仲以為係膠post
對唔住呀婆婆

無
忠義民團
義和團？

有先有狗撩隻抽
有無巴絲影到

佢叫人個陣

快啲去REPORT佢

全世界影撚住都照放犯
乜撚嘢世界

仇人相見 分外眼紅

今日見到佢 件tee 大大隻字寫住忠義民團
真係唔知佢地想點

又咩事

唔好只話人R票

有啲係有心嘅

警犬雞蟲一家親

今次可以比埋班藍絲睇咩叫選擇性執法

係啦
講啲唔講啲！

立場影住3個比差佬放左既打手

另外有個

咪去公園果條路

我而家仲等緊大波man 同狗達上擂台

立場 狗又放左3隻，話去緊狗屋

今日係立場姐姐定實習妹妹

林卓庭到咗支援

記得佢笠水

林卓庭到咗

高佬黎咗wor

好得意

蘋果姐姐 真係好得意

撚延己到場
柒man都放鳩左返左屋企啦屌

向暴力說不真係難聽過粗口

佢都黎埋

LMAO

林卓廷到咗

唔該借借下

支持，比壓力犬隻

點解唔係尹兆堅

光復屯門 刻不容緩！ 出黎！

屯門民怨好大

唔該借借

睇路阿各位 又入夜啦

戴帽阿伯有冇出來？

東張西望有公園片睇

佔緊路？咩環境

REPORT

打柒達狗

想私有化佢

佢嘆咗氣好多次，冇釐神氣咁
好多巴打開number叫佢精神啲

堅野
車廠係屯門山景

屯門冇議員識出黎R票?

黑警又擋救護車

屌你老母屯門加油！

有邊度民怨唔大？
山頂？

Reported!

屌你克警又阻住地球轉

Be water 啊大家

飛機師變咗覆蓋全港

睇立場LIVE 呀

上埋天水圍既話今日應該有血案

又黎原告變被告

你試下塞一次屯公呀
包你變勇武

其實只要搵到個社區有咩積存已久既問題，遇到有人幫佢地出氣，一樣會出現呢個情況

又話禮義廉出黎騎劫既？最終影都無？

立場哥哥跟左去狗屋

區議員大部分DAB, 假中立

飛機師係譚文豪

飛機師唔係譚文豪咩

仆街
真係放曬

冇物資，地理位置唔好，包唔到㗎喇，退啦

Wow上蘋果好威呀

天水圍人出晒黎屯門啦
咁近

大家睇下這恐怖組織同何君堯有無關

唔好忘記何君妖係屯門區議員

點會唔記得石房有呀，幾十歲人上擂台同個十四歲細路打仲要踢人賓周果個吖嘛。

睇立場

已舉報

屌你老母
真係放曬忠義團班撚樣

立場姐姐

立場另一個live 個記者問佢地點解著住忠義衫 係咩意思 條友答佢我地踢足球嘅
之後記者問佢你地踢邊區 佢話冇話邊區架

睇立場 真係放撚哂

光復行動應該頻密D

屯門警署今日唔開門有事打999

林卓廷要幫黃碧雲抹屁股

睇立場 放晒呀

文宣啊仆街
好彩比立場撞破放

個呀嬸咩事

東張西望做番一次好事

我覺得立法會議員功效大D
區議員可能係得你個個選區先識

個PC 仔話今日報案室唔開
叫佢地打999

唔係你地講我都已經醒唔起有班咁嘅垃圾

打燈

仆街
真係街口放人
比立場撞撚破左

忠義班仆街，好似係

屌好想喊

一定啦 都估到

幫完劉慧卿再幫黃碧雲

打人

疑似打人

大波MAN D頭馬

兄弟睇路 有犬隻便衣混入人群 帶透明線單邊耳機
另外兩隻著到成個mk咁 話要收集證據

推呀，仆街

原來係忠義民團發起光復行動

送個condom比你用

屯門友好波

大家睇下相關專頁！

推撚爆佢啊

去屯門警署

d 仆街俾人放撚曬

忠義肥閪落單左
call緊人

叫我哋散但出面就出胡椒dklm

粉紅衣肥雞應該係大波man的人

我記得以前見過

黑社會

係報案室出面要打999 香港警察世界第一

點會唔識大波Man

自爆呀
自己report自己啦

報案都叫人打番999

置頂
街口放人被立場撞破

影相比我地認住

南亞都黎埋幫手

堅？

Diuuuuuuu

係fb 被人屌惡死， 無出場

仲咁撚串

紅衫女人打人！

長知識了

呃你做乜

剩係見到入哂報案室咋喎

講真你預左有人出黎攪事
狗會放人
避重就輕啦

上左警車轉頭放?

相關專頁！
林鄭媽媽會！
man shek

立場哥哥做咩講得咁細聲，唔洗驚，出面成班人支持你地！

演員假扮？

班人化咗灰都認得

係咪著住忠義衫就可以獲釋?

source?

即走

又係咁 同5年前玩法一樣

點解現場啲人咁忍得唔濕個肥婆兩野

無大波MAN 份

屯門警處唔撚開今日 叫人打999

Fact checked?

fact check左未

買雞蛋，掟比娜娜食，驚佢同啲狗仔肚餓

洗唔洗去警總啊

大波man咁臭串，好難唔記得

鳩達出嚟未
大波man到咗

要推到全港市民都識

上車上車上車

邊個畀肥婆踢到

黑警可恥

立場camp緊報案室門口

要佢即場開CASE 再抄底CASE NUMBER呀!!

佢攞正牌代警狗出手濕你 唔使上身
你出手濕佢即刻幾十隻警狗拉你返狗屋

無

邊到要人

㩒錯負皮

reported

MMA

蘋果live咩事？

隻狗係度眼望望

屌走左

追唔切 想問依家咩環境 坐緊小巴⋯

無記者同個委員跟住
實會散左水
CLS

有防暴

石房有（英語：Man, Shek Fong Yau，1975年6月24日－)，一般稱為阿Man，是香港一名親建制派人士，曾擔任香港警察[2]。由於其胸肌健碩，又被網民冠以「大波Man」、「Running Man」等稱號[3]。他曾就讀香港紅卍字會大埔卍慈中學。

石房有是一名激進建制派人士，是藍絲帶組織「忠義民團」成員。
2015年3月22日，石房有向熱血公民創辦人黃洋達下戰書，要求對方與他進行一場拳賽，黃洋達亦答允。起初石房有提出同年4月在修頓球場舉行一場單場拳賽，惟遭婉拒。其後，石房有自稱已聯絡富德拳館創辦人江富德替其在4月25日安排一場拳賽，並獲對方首肯，但其後江回應指未有答應對方[5]，證實石房有說謊。之後，黃洋達宣布在6月7日在九展Star Hall舉行綜合拳賽，但石房有已於4月明確表明不會出席，更指不會替對方「做騷」[6]。雖然黃洋達方面多番邀請石房有出席拳賽，但他仍不為所動。峰迴路轉地，石房有在6月7日拳賽舉行當晚現身會場，購票入場觀戰，現場觀眾起鬨，而他亦隨即遭到多名觀眾包圍要求其上台，但其後石房有卻選擇離場，令在場人士一頭霧水。黃洋達認為石房有已多次「走數」，質疑他為何到場後仍拒絕作賽。

汁？

立場姐姐~~

fact check

堅？係新界開波？唔撚係呀

有人嗌立場姐姐

呢個係妹妹

vct對出 有個阿伯行過話呢個政府真係要反鳩佢

黑警放撚左人阿仆街

黑警嘅無法無天假手

Fact check

前面做乜放左隻便衣狗走？

為咗一個大媽犧牲晒所有人用廁所既權利
屌你老母死黑警

已report

好呀好呀
返屋企沖涼都近d

蘋果新LINK

大家請冷靜，聽日仲有九龍遊行，記得和理非

燈神

屯門都紅旗？on9?

打人嘅救放，被打嘅就拉。呢d 黑警去守廁格啦

你住得遠走先
我地大西北夠做

依家班狗又班警黑合作
難D冷靜

點解咁意外
屯門有咩特別

又想放人?

聽日衝西九

黑警係咪仲覺得未夠醜 係新界搞到出紅旗 立法會議員都黎埋

vcity橋底巴士站個狗鐵職員係咁同人講前面有人塞住條路所以無狗鐵巴士搭

死老閪肥婆白字指甲油
幾歳呀

警狗護送打人肥閪離場

個page好唔掂喎，
見到佢71夜晚入茶餐廳食嘢，
都不忘影啲著黑衫人士大頭仲要post出嚟

要搵手足搞搞佢喎

又護送，屌你老母

你去衝啦

屌你老母又保護打人果個

from立場backup
2:50班黑警掉轉頭行放人 之後話報案室唔開 叫人打999
搞左一大輪先肯開門比大波man班人入去 唔知會唔會又放人

高佬幫手放犯？

真係黎撚晒大譜

大家留力la 深夜前好走la
等d 衰狗無得射
明天會更好

又護送打人既離開?

6月9日都狂影市民相

[quote]個肥婆真係唔知做乜廢老叫雞都撐[/quote]

搭哂膊頭

佔中已經好出名
喺旺角打示威者

完全選擇性執法
想像唔到成個警察部門twist到去邊個地步

係咪想屯門人拖牛出黎

好心大家聽到白車／記者（正常既）就快d讓路啦

最經典警局係無得報案
CLS

好彩立場哥哥跟上去撞破佢地

散場未
去呢度定去悼念
而家先出得

呢隻肥狗 淆撚到

肥婆有打人?

佢淨係捉左大波MAN姐 呢班冇捉

第二句係乜？

屯門成班和理非80後離地撚
做到d咩

無立場同個委員吊隻尾走左啦

入得人群 佢預左啦

蘋果姐姐小心

冇事冇事冇事

猛咁DLLM

談判專家

有乜野好辦法？我地點樣配合好

笑到仆街 屌你老母陳嘉寶

陳嘉寶？

屌你啦，分化撚

而家要去追悼會定點？屯門嗰邊需要人手？

屌你老母陳嘉寶

個肥閪定撚到
有班傻閪白衫護航

差佬晚間混入人群扮市民搞事，依家比人捉到
仲Live緊

𠵱個仆街俾記者問咩忠義

佢話係足球隊，話玩運動！

直播斷埋

其實要留力聽日 去追悼啦

咪撚理呢d仆街

追悼會和理非去啦

屌你老母！

Angerrrrrr

大西北多牛屎飛

屌你老母差佬要記者幫手開路去護送犯人

畀佢地見識下唔係壞事，可能可以改變到佢地睇法

警車當的士用屌你老母

你老母

睇立場直播，乜又係你呀，陳家寶先生

屌又送人走

學生無打人就幾個黑警禁曬落地落曬手扣
藍絲打人就好好服務送走

屯門老黑多，大家小心，同埋CCTVB忍左一日除時爆發

陳嘉寶

又送走

屯門人先勇喎

立場同個滅罪委員好嘢！

班仆街話自己係足球隊

report page
hate speech

撐警就可以亂打人

屌 邊個講嘉寶hand hand

打人果d 就比警狗護送
CLS公司

依家和理非都警黑合作搵人入去打示威者

叫張超雄大將軍call南亞軍團南北夾攻

屯門離地？ 大把公屋撚

我一聽真係以為係女明星果個

屌, 邊個講AND HAND, 笑撚死

個差婆重拍個紅衫肥婆手臂安慰佢，警察安慰疑犯？

後面係警署都要去元朗警署

屯門警署係隔離唔撚去???

又保護走人 屌你老母

坐警車走果個係大波man？

屯門人真係特別勇武 好撚正

之前係

民主黨賣香港

愈睇愈火滾

人地個警局唔開架
報案都唔受架

聽講係突然唔開
要將大波MAN搬去元朗

今日應該拉個班 全部放走哂

敢做唔敢認
話係足球隊！

只要係藍絲 乜鳩都可以合理化

去第2區人少少無人認得

林卓廷，我屌你老母又出賣香港人 屌你老母臭閪

撐警金牌

去死啦你

j女去第二到j啦

文宣組可以攞黎做野？包庇罪犯

我地波台無呢啲仆街的
一睇就知係玩具撚

咩事？

林卓廷送走黑警

蘋果姐姐話 元朗警署woo

呼籲聽日繼續光復屯門行動 另一邊九龍港島人去尖咀遊行 實行分散警力

高佬做乜9

屌 同流合污

隨撚時係兆康就叫佢落車自己走人啦
屌你老味死黑警

開路 比隻狗 走

做乜？

我講D人大嗌呢句

林卓廷做乜幫狗開路

現場齊叫: 民主黨賣香港

放走黑警

好撚癲
唔開咪撚出糧

做乜無啦啦屌高佬

死差佬屌佢老味
又拎部車當的士

分散埋遊行人數

主動帶黑警走

對示威者：
對打市威者嘅市民：

咪再放J圖 全城通緝打人男子 撞人已經係襲擊

屌咁真係抵比人罵

現場怒屌緊撚廷

講唔係都無人信啦

林卓廷我屌爆你老母臭閪 放完犯又放黑警 我屌你老母出賣香港人

想喊 有現場巴打： 唱咗好撚耐架啦 我幼稚園唱撚到而家呀！

咁抵比人屌

今晚可以玩夜啲
最多可以行路返屋企

記得聽日7.7九龍大遊行戲肉

免費popo van

5：0真係影衰哂

人地議員黎架咋 想做中間人調停都要俾人屌

林卓廷放走黑警

真係好撚嬲

林卓廷成日放走黑警

個個都話撐警咁可以周街打人啦屌佢老母死黑警 係咁放人走 乜撚野事而家

佢都好難做架大佬 唔好咁啦

大家嬲還嬲 唔該對準目標

痴線班狗係咪低能 重要直播影住

哇屌你老母
推
我無野講

隨時送埋返屋企

啱

以後警方拉人要搵人係唔同警署捕住confirm？
係咪要市民以後要玩到咁？

咪撚分化啦屌林卓廷做乜9

屌 好躁 明知條黑警做過乜都放佢走

屯門人好勇武

林卓廷都唔知屌佢定唔屌佢好 佢又係啱啱先到咩都唔知

佢自己比人打就大大聲 有人比人打就放狗放人

非我即敵 與畜何異?

同埋今日係和理非回合阿 各位唔好俾情緒帶動到

一個都不能少

上左警車 走左

維護法治？維你老母

屌臭佢啦 開個group比佢睇 話佢地身入*王*左啦

唔低能都唔會咁啦
同埋而家撚理你咩 認為自己大撚哂

屌完就算啦
唔好再追擊高佬

話雖如此 但都好過鄭松泰唔撚出嚟幫手 了解情況

中咩間人
黑社會 警察 示威者
可以點調停？

咩事？？

計上次雨傘同6月咁多次
學識左人海戰術同有事即call 記者上前影

今日辛苦晒記者

大家要好好保護自己身份！

唔知咩事嘅人睇呢度

又係依隻判談狗

由反大媽演變成反黑警

而家咁樣應該點收科 繼續留守實比人清

係咪之前圍警總果個

我呸！佢地第一個破壞

我反而覺得高佬做得冇錯
聽日先係戲肉, 今日始終係FOCUS 民生問題, 拉番D 藍絲民意

屌你老母次次都係黑警出嚟搞事

張飛係現場?

公廁同大波man

黎緊
係咪v city門口？

出賣比唔做野好？ 屌你醒未

全部人都見到,一齊行去狗屋比口供啦

快D報警

唉屌 又黎

咁死衝到底好未

信神佛的我，因果輪迴，警察有一天要還。

處理咗？

幫手放黑警走真係多撚謝啊 咁情願你咪撚幫算啦咁

渡輪碼頭

負評個啲撚樣，mark撚大隻眼，睇下民主黨點撚樣我地

記者真係最辛苦
唔撚係維穩嗰啲撚屌

咪再放J圖模糊焦點 全城通緝打人男子 撞人已經係襲擊

好多黑警都叫雞
而家斷佢米路仲唔嬲咩

警犬有旗手嫁 大家唔好鬆

同現場朋友一齊做決定，唔好落單

出黎要人！

手足一個都不能少 議席都係阿

割少陣啦好無

而家警犬就係法律 話有罪就有罪 冇罪就冇罪
遲早藍絲當街強姦都有警犬護送放人
屌你 你班低智動物負責做咕喱㗎咋
幾時輪到你地做判官

罪惡源頭

差佬會撤退

入工業邨小心
班狗可以亂黎

今晚屯門 收尾收得唔好 聽日西九 就麻煩

提供資料?轉頭拉埋你

張飛都係到

唔好信呀

有冇人係元朗捕住 等一架唔會到既狗車

會有咩關係

黑警話叫比人打既市民自己可以去報案 但係今日報案室今日唔撚開 同埋仲有邊撚個信你地班黑警 轉個頭拉哂比人打既市民 打人個d 全撚部都放走

手足唔好玩衝擊啊
要留力聽日嫁！！
拎撚證據啦

入工業邨小心

黑警清咪走囉

幾撚時還啊？佢地個個欠香港人幾多？點樣還返四條命黎？

隨時過夜直燒西九 返屋企沖個熱水涼再戰都仲得

黑警幫手推人數

屌
真係當人地將軍咩

仲有幾多人

引多D人出黎遊行

又變番對峙位

冇問題架 屯門幾萬 尖咀繼續幾廿萬

香港警察!

放打示威者嘅人走
同助攻聽日上街人數冇分別

香港警察 包庇罪犯

以為你話D差佬入我地，聽日閪鐵站應該大單

記住口訣
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷
Be water

唔係衝唔衝既問題
如果對面係藍絲廢老
大家政見唔同 一人讓一步

但依家對面係黑社會
警察噴pepper打傷示威者係為左開路比黑社會
可以點調停呀廉署調查主任？

仆街又想縮後之後出手

曲線撐聽日遊行

向前推緊
無諗過和理非搞成咁
盾都無

又黎空城計

更加冇理由武力清場

搞搞下應該係圍屯警

當差正仆街

無盾呀
班狗最撚錫身架

而家大隊喺咩位置，衝緊過嚟

成件事係ｄ狗自己羅黎

我都知 咁依家個制度係咁 我地要一步一步推倒

明知佢會手鬆 淨係拉自己人

唔係仲推前排去死係咪阿

痴媽根 我都未撚聽過報案室唔鳩開
都未計入去報案一陣變被告

自己一手做成

屌比晒舞台班黑警做好佢 都要咁玩
抵仆街啦

監狗會冇用直接報ICAC得唔得
放犯會唔會收左錢

香港警察 猶如垃圾

大家加油，有時間去拜拜烈士

真心洗唔洗拎啲頭盔入屯門？

圍屯警都幾撚大獲 交通咁方便

今日3單都係
盡顯警賊智商低

警狗清場唔使理由
反正民望都冇得再低

咪撚再屌議員
岩岩佢同現場嘅人講咗
問在場有冇受傷嘅人
冇人舉手
個個目擊證人又唔肯比個人資料
佢盡曬力啦大佬

ICAC 一直比大陸控制埋啦

今日D口號真係千變萬化

已經辣著屯門人

想去既話，著定gear去啦
睇live好燥動

要保留體力,聽日約咗仲要去野餐架

未聽過人盾?

黑警放走罪犯
噴一般人椒

好地地光復緊屯公又要插手, 班黑警真係引火自焚

在場咁多位巴打絲打
唔好比果個揸咪狗lead住啊
用人聲蓋過佢
有咩訴求就齊聲哎出黎
唔可以再比隻狗do show
例如啱啱keep住哎拘捕 上手扣 黎蓋過佢支咪
呢種揸咪 講嘢圓滑既狗好危險

喂 退咁後 好似想遠離西鐵站 引你地行遠啲

我認為係時候散

一舉手咪被屈到變被告

得罪講句
議員唔係到 在場個班就可以留到人地?

勇武屯人

睇live好似係市民呼籲警察和平散去咁

笑到仆街 氣氛好好

根本成件事係和理非去光復
係班狗唔知做乜撚搞到咁大單
成個環頭既狗去哂企公園守公廁阻馬路送罪犯噴椒

班狗咁錫身，人地賣良知又唔係賣命

屌 黑警信得過？

身為屯門人感到自豪

留力撚真係好撚煩 留到2047好未？

黑警獲獲都係拖到你地累， 夜d 先清場 ， 老實講今日目前本身都達標，聽日西九先係重頭戲 ，西九果邊曬好多

今日已經好多屯門阿叔，c9 出來，已經好難得

你地做緊咩啊 散啦

嘩
有人衝左？
成堆記者跑埋去

唔好比佢地引去工業村呀

好勇武

第一次聽警察係警處門口叫人打999報警 好波 光明正大蛇王

建議大家掉頭 再行前工廠區黎 乜撚都冇

算啦 現場決定

多謝搵仔清爐放條片比市民認清大媽惡行

ICAC？一查到高層就close file啦

各有各做姐，聽日矛頭直接反送中啊

屯門人好勇

大波MAN而家比人放左?

警局無得報案架，扯啦

香港人已經個個都唔信

睇嚟屯門狗屋會俾人包

去緊邊

現場你同啲廢老 同阿姐嘈無問題
佢有佢意見 我地有我地意見

但唔好學埋啲廢老行為 搵個身去撞人
見到嘅都唔該阻住

我地今次係和理非 表達屯門公園管理的訴求

黑警帶頭佔，帶人出十未路口

引晒啲人去十字路口擋住啲車？

佛學黎講，時晨到就要還，你睇警隊咁多人犯法、坐監、爭人周身債就知。

引人去到警署門口係咩居心

真 根本估計唔到之後發生咩事 一陣班狗又發癲就麻煩

屯門好波！

去到屯門狗屋話報案室唔開WOR

九成

咁叫各有各做 你地叫人走留聽日係得你做咋！

黑警係馬路工作唔着反光衣
會唔會違反勞工處指引？

個ac好乾淨wo?

唔留力想人地跟你衝?

想放果陣比立場撞破放左之後
格硬帶左佢入去

班仆街係咪想呃OT錢

其實都唔少南亞

都已經到

咇鳩D 狗就岩啦

咪入工業村呀

我覺得而家唔撚係分唔分化既問題，而家係藍絲黑警搞完事，你走去幫佢地帶路走人，起碼你都比啲交代現場市民，而唔係一黎就放人走。
咁係咪係而家支持警察既就可以打完人即刻縮翻入啲狗到，一啲事都無

大將軍指揮?

加油呀屯門友

張超雄大將軍嚟咗？

陰謀論咁講，我覺得班黑警讓路係想佔領路段擴闊然後話影響市民

同打人呀叔搭晒膊頭果個，低級狗咪又比蔥蔥割

本身屯門多

工業村佢地有訓練開個位置

其實係

叫埋大波man 一齊係入面大邊爐啦

係咪因為屯警唔重要, 啲狗唔打算增援

半個鐘出到黎，仲出唔出黎好

屯門狗屋 要人

又講埋啲廢話 唔識保護自己？

住屯門班南亞係度讀書係度大
應該都會睇班雞同黑警唔撚順眼啦

工廠區黎，阻到幾多人

浪費示威者體力
等聽日少啲人

又有幾個MK妹着短褲

屯門汪汪根本從來未預過自己地頭會搞啲咁野
佢地個心理狀態同魚革好似 手足無措

你落去講嘛

睇得清，冇讀書鍾意出風頭遲早中招

屯門狗識唔識處理呢啲場面？

中環又集會
佢地邊度分到身

無用架，聽日更多係拉人送走既片
要歸邊大部份都歸左邊

頭先見好多南亞佬連口罩都冇衝到好前

識就唔會搞到而家咁啦

有人叫支持徐步高

咁又點呀 洗唔洗你理呀 咪撚再屌啦 人地唔撚著都仲得啦

今日本身都係和理非
有乜好屌

真係演變到圍警署

元朗有幾架警車去緊屯門方向

salute!

入黑小心呀 注意記者朋友位置 be water

包圍警署

香港警察
呑槍自殺

我有冇聽錯

圍緊啦己經

On9警犬自己攞黎

但市民對佔路已經有抗拒 因為已經係基本
加上佢地都受夠公園變魔音淫舞廳啦

屯門嘅巴絲萬事小心

真係圍了

有咩事好閃，今日冇裝冇盛唔值駁呀
Be water my friend

佢地都唔想聽大媽唱歌，同埋佢地應該比狗搞開，本身都有怨氣

圍狗竇3.0

又圍狗屋

有咩問題 今日和理非

去保衛你的家園啦
上gear

反正佢地都分唔到

我賭J 一定會對大波man好聲好氣 最後放人
根本得呢班撚屌會撐警
警犬唔對佢地好 就唔會再有人企佢嗰邊

大波MAN咁樣放走，明係刺激群眾

岩呀, 屯門班狗都未見過世面

地區示威通常最後都係咁
以前本民前光復個陣圍唔少

肥閪邊到睇到放走左

警察真係

Gurkra

屌屯門有輕鐵
驚鬼
返屋企一定返到 係冇咁方便

屯門人少心 分分鐘9點開始轉向

非分化，純粹大家鳩磨會想走

係 但後面有人盲屌 唔好咁易比人分化

車撚左去元朗

黑警有邊個決定唔係刺激群眾

一無警力，夏慤道又會.........

今日啲白衫忠義人真係好鬼，懷疑係黑警。企喺度周圍望，唔嗌口號。

圖入面，最右面向鏡頭，中間兩個白衫，左面粉紅色衫呀姐

前黑警

立場話江敏強出咗黎，佢係屯門警區總指揮官黎

你拘捕佢跟住晏啲放咪得囉
又要搞大件事

直接送個犯上的士走，唔圍唔得啦

香港人進化到玩疤狗lazer 牙朗玩到出神入化

歌都唱埋

無撚過會變成咁好明顯

仆街全部都一伙

屌 唱晒歌

我聽到

支持警察
(一秒deadair)
吞槍自殺

又唱

屯門有幾撚大
屯門站中心點住邊都係行20－30分鐘返到啦

唱乜撚嘢歌？

但係6.12有個指揮係屯門黎

首歌好正

忠義民團大波狗呀

蘋果姐姐食咗野未

咩歌嚟

我驚佢地行入少工業區 好難走

毅進仔

有隻雀仔跌落水

有無影相先

工廠區少民眾不宜久留

反正去到門口, 又目擊罪案, 一齊排隊去報案啦

屯門手足

頭先開DJ有班跳得不知幾開心

佢做咩戴口罩呀？ 扯口罩啦汪汪汪

大波man都唔識?成班藍絲黎

唔係有班警賊毅進仔咩

屯門區指揮官江敏強

而家就算落案起訴大波man
告得入 有得升
都唔會有人想咁做啊

藍絲來，你唔識唔奇

最清楚已經係喱張，因為如果我不斷影，到時到我比人懷疑係黑警

悼念會目測二千人左右
夠人唔駛過黎

屯公隔離友愛就係伊斯蘭小學

好friend咁喎

警方依家睇立場執法先恐怖

下星期會唔會繼續？
我地要將佢地趕盡殺絕
佢一日係度 我地就日日圍佢
等班狗正視執法

利申 住沙田

真係仆街到 屌你做樣都上警車 你帶佢上的士！？

唔好比人引去工廠區
之前班防暴狗久唔久會去果到演習

屯門最方便真係輕鐵
據聞未有轉車站嗰陣
有塞車都係求其搭車入到市中心轉輕鐵

根本係到排除異己

立場收到南亞講野

狗屋外牆不保@1.001

仲有馬登同嘉智呢d一早變曬南亞學校
佢地都唔會想自己d細路放學拍拖經過屯門公園見到班雞

係咪下次到沙田？

大波man 5年前已經話同黃洋達隻揪

我有可樂呀

無錯

Sor真係以前比較少留意光復行動

點會冇見過
佔中，612都抽好多新界PTU,EU出去

真係we connect

我都認為係 好猾滑 個樣好似係忠 其實係奸

好多地方都有

頭先見到幾個南亞一齊屌黑警老母

警署要人

警咩車丫 popo-van 咋

南亞 一半半 見過有d係幾好嫁
有d就垃圾

南亞:我最期待既畫面出現啦

蘋果話有煙

邊位絲打sing hallelujah

connect

同埋冇車走嫁好偏果面

推一推先，唔好鬧錯人

深水埗嗰邊
無啦啦幾個圍住個女仔

黑狗仲有好人？

又偷影

Push，唔好比佢 lead 住走

劉馬車

大波man個班人自稱受害人 係咁lur之後入左差館
警察帶社工遊花園之後入左警署
差館入面全部都係勇義

果引何止南亞 黑人都見過

用手機影？可以架咩

頭先睇蘋果live
警署有人唱歌仔
求歌詞

咁同話共狗有愛心一撚樣

唯唯

冇計既佢地讀親都band3
其實咪同一般band3爛仔一樣只係佢地大隻d o者
同埋班友都識廣東話根本土生土長左
有得利用既時候就要拉埋佢地黎幫拖

【有班警察毅進仔】（有隻雀仔跌落水）

有班警察毅進仔

人又廢 又要威

有班警察位置低

做狗乞米

有班警察毅進仔
人又廢 又要威
有班警察弱智仔
做狗乞米

之前連登post過啦

馬車 唯唯

南亞仔

南亞佬叫陣

南亞話?

南亞粗口

因為朋友試過 一圍圍成班 高成個頭
有好人但太多老鼠屎

唔該曬

6.12三魔頭之一江敏強，今次唔敢清班示威者

南港一家親

D人帶曬口罩
勇武來接力

兆康藍地都係屯門區嚟

同南亞 connect

冇物資呀...你地小心呀..

有個白衫帶airpod 便衣黑警係西站地下影緊人樣 唔該大家真係帶返口罩

立場話何妖係呢區當選既

We Connect!

我去親都一眼關七 電話唔拎出來
好大壓力 果面入夜係好癲 又多醉酒佬

撐警既新西何妖仲唔嚟

讀band3都可以識分辨是非既
你睇下林尊就知 讀乜鳩係代表唔到會成為乜人

簡迪又到咗

黃金海岸小欖

好似傾緊下一步要點做

點解可以有咁撚多唔同既口號

屯門區比你想像中大

其實現場係做咩 又唱歌又歡呼咁

轉會啦留起車仔好浪費真係

SOR 認錯人

苦中作樂

仲有癮君子
我中午去 自己一個都怯

和理非要上buff

山多地大

果個位置幾危險 散喇留番聽日

其實佢地係咪即場創作?

住個邊就唔會屯門站落車啦

又留力

許志峰仲勁過鄺神
話晒律師

真係有乜事上埋山 都得

何君妖辦事處喺邊，有野求助

嗰個粉紅色衫咪打人囉 後來比黑警護送去元朗警署喎

如果係蝴蝶班同黃金海岸班友就慘D
遠到ON99

唔熟屯門 但覺睇live覺得個位有啲偏

所以我唔特別憎屯門班南亞
同尖沙咀個班差好遠

即場諗咖

佢喺公廁門口好寸架
反轉張委任證然後係咁叫人行出黎check佢張證
結果佢反轉張證唔夠兩秒未睇清楚就話check完
根本就係特登玩野

下次唔好比揸咪狗lead住 用人聲蓋過佢

佢地頭喎 踩上去啦

唔能夠再用既回收
係咪即係垃圾?

唔算，隔離西鐵站

啹喀兵重現江湖

大波MAN好撚易認

係咪喺良田村?

依家無論咩運動都好入夜就轉mode

其實好近屯市

何妖仲唔出嚟

無厘頭又搞到咁大件事

搵鐵馬

西鐵站附近黎 行前D有輕鐵

入夜小心有畜聾
可能運緊公安落黎

叫何妖出來!!!

外國勢力

其實屯門站行去碼頭都係20分鐘左右就到
同埋住碼頭好多都唔會搭西鐵
住黃金都係唔會經屯門站架啦

唔能夠循環再用既唔收！
即係點呀

市中心位黎，去邊都好近

本身因為和理非round 先比咪佢

咁本身個示威反送中
狗又玩放犯
好難唔仇警

手足睇路 小心唔好比狗咬

多謝指教

仲係到做咩?

和理係民意
勇武係民意授權

全工廠區 收左工後冇咩車到

偏就唔偏 不過44方方大街大巷都幾開揚
最緊要唔好入工廠區

唔偏 中心位

啱呀，叫佢去關注吓警察唔執法啦

順便叫佢食屎

多分叉路
唔熟路比狗包夾

黃祖藍 李力持

仲要唔要人？

工廠區來

入夜呀， be water 小心
聽日仲有一round

香港警察 比啲安靜日子香港市民過得唔得

收皮啦你 唔係現場又叫人走

好窄嫁過西鐵條路

你大我啊？

係咪71唔肯del相嗰個男仔？

今日和理非活動咋 都唔關反送中事
但班警狗都要做到咁撚偏私
係佢地自己攞黎

封橋已經斷晒後路

好想錄低把聲

記者姐姐由早到晚都係佢?
辛苦哂

最憎冷氣房戰士

蘋果姐姐做左成日 把聲攰到

個位唔熟路好煩

又有鬼

唔好話去掃管笏
去碼頭都未必得

同偏無咩關係既，但好易被包圍

又係上次個影相仔

美樂 良田村 各一

兄弟爬山！各有各做！

得一條橋封左就陷家產

有鬼

聽聲都扯

又捉到鬼

又係呢次契弟

走入工廠區大把路出去

渣警！

今日前菜黎 幫藍絲重奪屯公
聽日先正餐

屯公其實係咪無哂雞

定又黎左

發夢走左

果個位同龍和一樣都係會比人前後夾

除非跳河

蘋果姐姐把聲攰到

依家啲人咩位置？

屯門喎！入夜後嘅屯門喎，你估港島區呀

唔熟路既未必識係山景果邊出

呢條撚屌會唔會係果D咩鳩谷D人

屯門警署

蘋果姐姐加油

其實隔離酒店有條橋直接剷上西鐵站後面
唔洗地面過都得

屎尿屁對於佢哩啲禽嚟講，好濕碎

蘋果姐姐今晚好休息下

又係個狗總25仔？

啲人話係

暫時屯門D 狗無咁狗
港島果班奶哂共

蘋果姐姐d踹氣聲...
點頂

個個星期去，直至大媽消失

跳河都唔掂 水淺

市中心黎架 放心

立場妹妹攰到..

戴口罩都認到佢

立場姐姐累到索哂氣

屯門我驚大家被黑社會搞多啲

封橋 已經隔開2邊 單走果d死岩

真心唔知，總之小心

有咩事可以大興山景離開
唔係一定要去西鐵站市中心

記者好辛苦

少人呀喂

記得戴口罩呀！

蘋果都係

屯公行一陣就到

12點後無咩車走? 得N車巴士

狗總拍片偷影女仔唔肯DEL相嗰個25仔？

蘋果姐姐好似飯都未食
頭先仲話想飲可樂

條偷影狗又比人捉到

其實咁小人我覺得堅要散留返聽日出九龍

又谷住谷住唔出黎
到示威者散左之後又出黎吠
然後叫人唔好拉住佢 琴日見到班契弟已經谷左成日氣

[member 或者行油站上番大興花園
附近有馬會同大排檔 如果有需要食野同投注既手足可以去][/member]

妹妹

只限大陸人同藍絲呀

搵日請杯俾佢啦

蘋果姐姐把聲溫柔左

有冇人補給比佢 做左成日咁攰

記者幫手捉鬼

橙色燈燈

青山公路有通宵小巴出返旺角

而家真係大家慣哂佔路

請佢飲喇

屯門西鐵站尾班車好似12點幾左右
巴士唔知,小巴好似VCITY定屯市有

真正雞犬不寧

立會偷影狗又係度影人比人撞破

警察局隔離囉 西鐵下面

立場係咁讚屯門D 狗善良好多

大西北人屯門元朗天水圍基本都熟晒路
唔洗擔心

唔係大西北既兄弟
請你地留意收車時間
免得被狗抄牌
聽日仲要行街
大西北夠人

兩條戰線？

咁都認到

vcity 有通宵小巴出尖沙咀

現場俾野佢飲啦
今日和理非大家都冇諗過要預物資

依家已經變左每次最低消費

n260行晒全屯門

港島果堆一定好撚惡

指揮交通都要做埋
香港特色示威

膠鐵馬吖？

要物資,要物資,要物資,要物資,要物資,要物資,要物資,要物資,要物資,要物資,要物資,要物資,要物資,要物資,要物資,要物資,要物資,要物資,要物資,要物資,要物資

一樣出Pepper spray，有咩分別

拎膠馬出黎佔

睇鐵碼

記者

出路障

邊個手足做埋交通警果份

立場記者話港島D 狗好似球證咁, 離遠喝D 車走

搬膠馬做乜

一野就爆你頭
肯掛狗牌已經好好

警察淨係識打示威者
其他野咪市民做

又玩鐵馬

唔好玩到太夜阿

今次九巴唔知會唔會開夜車

仲有上小巴的士要睇路 封左路可能會兜路架

見慣速龍、防暴
眼界已開

呢條友好似係影d女仔裙底
所以好多女屌鳩佢

今次行動真係有用
雖然小部份人都話黃絲暴徒搞事
但係見到絕大部份人都話以事論事支持黃絲行動
話個警察放走個阿伯唔啱

安全第一，別衝

膠鐵馬

無gear，緊係和善D我覺得

有出糧嫁佢哋

示威紳士
花式示威

屯門唔似金鐘中環咁開揚
大把橫街窄行 玩追逐遊擊戰冇得輸
走又易走

山景果面都係死路除非上山

人又唔係多，一封橋位唔熟屯門唔駛出去，係工廠區捉雞仔

今日真係好多人都諗唔到
地區示威可以去到咁地步

係今日和理非姐
你睇下聽日鳩鐵站會唔會有

膠馬

而家啦，仲搵日

各位行公園行夜咗
又怕多人
可以去後面行耐少少搭返輕鐵出去元朗再走
沿線都係輕鐵站
唔洗堆哂係屯門西鐵站

平時邊洗用 黑驚心諗唔用就過期

搬馬嘅戴手套呀!!!!!!

班狗仆街姐

佢好似仲未食嘢 跑來跑去

封路

條友又比人圍

多謝警犬自己激人上街

現金阿

個男人咩事????

守臭格的狗

毅進仔繼續做啦

進化左就返唔到轉頭

指揮交通都做撚埋

山景條路走龍門居/田景

處已破

71 影人比人圍要佢del相

有理由相信條撚樣係果個起示威者底tg谷D人

黎到屯門先見到會show委任證既便衣
就好似屯門真係有牛一樣咁驚訝

今日D散仔碎料
扑人果D依家放緊假

記者們

話佢影人相唔肯DEL

之前狗總偷影裙底比人認出del相今日又出現

被人認到7.1有份影示威者相

林奠：你班畜生俾我攰吓得唔得

各位睇路

聽日又要出動啦

好撚好笑 示威者宣佈封路改道

警署直行 轉個彎就到山景
個到有輕鐵

其實做咩封嗰條路？

好窄

林鄭: Shoot them all!

對唔住 太多comment追唔哂 有冇人知道娜娜賤雞最新情況

小心小巴狗出賣義士

上面就係西鐵
有乜野危險即閃就得

大家加油

每次出嚟都預咗中胡椒

屯門果堆就好似D 屋村保安咁,
平時無咩野做, 最好就大家客客氣氣唔好比咁多野佢做LA

臨界點已過 只會不斷upgrade唔會downgrade

其實今日屯門果d算唔錯，係未見慣大場面出左蕉

山景都好多路

國民自衛隊

比Apple姐姐知我地笑佢

攰下？

無人想知

真係唔屌唔得

屯門

山景有巴士走
再行可以去龍門居/大興

本區市問表示有冇物資需要？
可盡綿力供應

吓

Apple妹妹好搞笑

蘋果姐姐好cutecute
膠鐵馬係膠定鐵

戴帽戴口罩都比人認返, 佢唔洗出街啦

抖吓 sorry

好民風純樸feel

純表達不滿？

Uber hit

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要飲水 我要去廁所

膠鐵馬
笑到我
蘋果姐姐好q

把聲好chok

港島係學歷最低既垃圾
地區可能有返少少良知會守返規矩

大興成個大興行動基地

大家睇路啦唔係一定要和理非但今日好似無咩 point

見到蘋果姐姐, 好可愛

APPLE 姐姐把聲好好聽

希望係咁
見過2014愈大愈頹，有陰影

其實班狗都預計到會有呢個結果

所以今朝部署左幾多兵力

你地邊個唔識搭
係度問

屌你老母開路果位真係好勇

各位有咩事的話 前後左右都可以走
沿屯門河單車徑走
天后廟方向再行遠d就龍門居走
小心入夜後工廠區d小路

明明人地咁後生，你班友姐姐前姐姐後

無留意最新發展
一開直播見到成班佔領條路
發生咩事?

25分鐘前嘅事 依家唔知

果到係建生
去大興村都ok

立場姊姊
蘋果妹妹

香港人使撚要差佬咩
就黎pro過班差佬

條友又比人迫拎手機出黎

大興行動基地係建生架

請佢飲可樂

BE WATER
唔好同黑警博，小心混入黑社團同廢老。

我哋仲要長期作戰。

我都好後生

警狗包庇打人老廢，打人忠義man 離開

蘋果妹妹

今次唔同嘅
爆完立會夠大都未割
佔下路真心而家太撚濕碎

張潤添警長(51228)濫暴，強行除罩壓人落地
強行扯去口罩再壓在地上拍攝面容，查全身物品及身份證後才放人

有無人起鳩佢底？

cc台細蚊仔14 15歲

又係呢條友圍

現場搵人買比佢啦，記者跟足大半日真係好辛苦

apple係唔係學左立場個直播方法？
以前好似唔係咁

搵人買比佢

係西鐵都唔係呢個西鐵站啦
一陣又比狗整

我諗佢哋散係咪好易, 因為好似好多都係屯門街坊

蘋果妹妹 立場妹妹

有冇人起立場果邊圍緊果條友底

即係點

小心屯門入夜後有老黑

到而家都唔明點解大興行動基地會喺建生

我愛你地呀

屯門工廠區好多位走，去山景又得，去石排同大興又得，得左走新墟方向又可以經卓爾居/何福堂走，屯門好多地方都有車出返去，唔洗擔心

睇蘋果好似散左好多

蘋果妹妹:BE WATER

南亞connect

輕鐵重有沒行緊

真係多

下
放左大波man?
有無片/相?

又偷影大頭

立場姐姐今日應該休息
聽日鳩鐵先出動

今時今日口罩跟身係基本
理得佢係咪和理非

立場嗰邊做咩

UST南亞仔 ?

D 人笑我係膠定鐵呀

輕鐵去兆康
或者屯門 青山公路 又得

條友懷疑影人相

呢條友之前影過示威者大頭
又比人捉到

推 屯門條條邨都有巴士

以前冇咁多旁述同週圍走（好似係）

記者好多花生

但暫時要小心啲
未必個個南亞大將軍嘅手下黎

捉到鬼
之前係狗總影人裙底

特燈渣成個鍾車過黎 ，叫到腳軟
去食野先

有個71影大頭又比人捉到

岩岩有個人大大聲指住條友:[屌你 衫都著同一件 你有冇咁撚蠢啊]

其實我覺得事已至此佢地應該要散，無乜意思，又少人會好危險

71果時影人相比人圍, 最後DEL 左放走左
依家又出現

[突發］屯門巴打捉緊鬼

咩叫勇義？

今時今日出黎和理非唔可以唔帶定口罩

龍門 青雲 山景個邊有n車 n260 出荃灣美孚
龍門有n962 出港島

睇住東網先偷影狗

今次唔好做灰姑娘

唔係次次都咁好彩 可能唔止留底隻鞋架啦

九龍港島友唔熟路記得跟實屯門友
屯門好撚多路散 真係唔洗驚

我愛你地

屌你老母民主黨又過嚟放人走

宜家公園好乾淨
又多返小朋友

忠義

唔知岩唔岩
大波man班人

最緊要係我地大西北就係咁撚惡架啦

南亞有錢就收買到，好似排隊咁

出得去基本都要有口罩

但用嚟守廁所

PTU 唔係負責刑事偵緝
林卓廷其實講乜都冇用

籃絲來

班警狗和理非活動都拎機喪影 痴撚線

山景有57M返荔景 961返港島
隔離大興都有960有站返到港島
得960唔經狗局 961經狗局
通宵巴士N962龍門居去港島
有需要可以再補充其他資料
利申：我冇野講

我比咗三蚊

我比左3蚊架啦蘋果

屯門撚

許智峯黎左幫條友

睇緊live唔係現場
搵人請佢飲可樂

有冇人幫手做stickers

屯門牛assemble

唔係住大西北既兄弟姐妹
留意收車時間

租單車踩走都得

有就有 冇就冇 屌你喺度遊花園

你有冇影相！

一嚟屯門人應該忍咗班大媽好耐，二嚟黑警又玩返佔旺嗰陣保送打人嘅藍絲，激起民憤

許智峯搶佢手機啦

睇得出

同議員都係叫下差佬拉人
然後黑警放佢都吹佢唔脹

呢條友係咪有精神問題㗎

問非所答
呢條友好似智商有啲問題

由佢黎處理真係好正

山景
961 灣仔
57M 荔景、葵涌
66M 荃灣
66X 旺角、奧運
258D 觀塘藍田

咁你影乜鳩呀

大家洗佢版

如果唔係鬼咪DEL 相囉

拖咁耐

冇特別目的
咁咪delete左去囉

係溝蘋果妹妹既機會呀

佢搶手機手法一流

Del哂啲相咪得 簡單

許智峯唔係信佢下話，搶佢手機啦，橫掂又唔係未做過

許智峯, 搶手機
已經係一句phrase

咁都執到部電話

想問依家咩環境？準備過黎

上次呢條友 磨撚左成粒鐘

直接刪相咪得囉戇鳩

影相咩事？

斷正兩次真係撚柒
影人裙底影到你咁柒

山景上出九龍最快可以66x同258d
山景上車 兩個站青雲同聖彼得堂就上屯門公路
961真係唔好, 有排坐

同埋今次封路拉人其實易好多
剩係屯門兆康站同屯門公路入口位查車已經夠
好彩係今次無dress code

佢又冇犯法既
但示威者肯定唔會畀佢走

起碼都del撚左佢先

慣犯？

發夢現場見到最大粒係ssp阿嬸，要同警犬講數唔好搵d督察啦

如果佢想走 南亞手足識做啦

唔係鬼就變態佬啦

比人圍都唔delete

"最多今晚陪你訓"....絲打好野

是但搵部會去轉車站狗巴再去轉車站轉車都得

練左咁耐 就係等呢日

有古怪

We connect

呢條撚樣都有份包庇一開始係屯公條橋打人嗰個廢老，個死廢老打埋明報記者。送咗個廢老上車之後。為咗幫架警車開路，佢有打過d舉高晒手嘅示威者！

益撚左佢

搞返個屯門連儂牆有無得諗

揾人比啲enery bar同飲品蘋果姐姐啦

先出糊椒噴霧，後出紅旗！！

大家backup加入去洗版啦

呢條四眼仔 幾次啦

南亞仔講南亞粗口

係許智峯隔離講「我地無得搶你手機」

apple live crossfire 到立場live
應該會見到立場妹妹

南亞

南亞巴打

現場冷靜 聽唔到

影相條友會唔會係公安?

呢條柒頭就係71早上影人相唔肯刪嗰個
後期俾人圍咗成個鍾先肯刪
佢戴口罩我都認得佢
屌佢老味

唔好尾班車先識

依家對家識放工架

UST南亞仔

立場同apple 對望緊

睇下見唔見到姐姐

南亞大和解

究竟有咩居心同企徒

明顯變態佬

大家記得有咩事要散
除咗上去坐西鐵
可以走兩邊

友愛山景都好多巴士
一定走得到
但絕對唔可以入工廠

同南亞人CONNECT左

呢個唔似警察WO

認住佢，發夢俾我見一獲打一鑊

發夢去咗現場，有人散播話九點鐘大家一齊散，留守定撒退？

呢條友係唔係七一金鐘夏愨道斷正嗰個?

見到啦立場妹妹啦好早己經
好qq

打尻佢啦

睇到立場

然後全部裙底

裡面係咪好多acg 相呀

手機鬥士 許智峯

唔好話屯碼 我去三聖都要5個字 我已經行得算快

南亞副將軍 連登分隊

影裙底

邊個? 咩衫? 有無口罩?

有啊 屯西 F2

幫push

岩岩係屯門走

黑警

在場巴絲互相照顧呀
人開始少
有任何風吹草動一齊散
今日光環我地嬴盡曬
黑警護送大陸臭雞
包庇打人暴徒
未舉旗就出動胡椒噴霧
假扮示威者入人群搞事
大把黑素材玩
交比文宣組打輿論戰

屌上傳左雲端啦

林卓廷隔黎個個似立場姐姐

呢位乜水...

白帽藍衫?我對返鏡頭

藍衫?

呢句精警

家下你講價呀屌你老母

小心紅van n車截車抄牌

Push，快 d 買汽水比佢

應該係影J圖

大興 建生好安全

睇個人眼神咁淡定,似係犬

唔該哂

經三聖黃金個邊出唔出到市區仲可以輕鐵去天水圍元朗

有冇人起條友底
Del完相
起埋底冇得輸

齊上齊落

Check cloud 呀

有條友係咁講巴基斯坦話粗口

有冇send 過比人架

睇到了，好QQ

根本本身佢有啲犯法嘅相
如果唔係人哋要del相有咩好驚

係咪藍衫!!!

個樣好撚毒

大興有 66m 66x 258d

Check埋有無上載去google嗰啲

呢頭有個行動總部 睇路阿

icloud!!

係唔係on9仔 想up上ig拎光環咋

發展成點 仲要唔要人

屌你仲掛住J女

蝕底俾佢喳

呢條友真係好撚煩

12點開始有N260出美孚

講你老母價咩

冇可能 擺明籃絲放上網 帶口罩j條撚

認真 千其唔好郁手！一郁手即俾犬隻拉 又少個手足

順便姐

記住 我無野講

但蘋果姐姐係咪帶左口罩

暫時冇事

DE LE MA LE布甸
唔記得係巴基定南亞粗口
意思係屌人老母?? 唔太記得

絲打

口罩示威者都幾掂

大和解！！

利: 睇住成日公廁

魚革之後成日形住良景好易奶野

圍緊嗰個七一都俾人圍過

之前post埋FB啦好似

咪話左佢偷影裙底好耐
唔洗邊洗震曬

屌你老母晒時間

乜撚野人黎架屌

南亞仔出黎講兩個

印度人

部機裏面肯定有好多裙底相

南亞哥哥

南亞巴打好波

然後搞左大半個鐘都唔肯del

下次未有鏡頭前 應該濕佢幾下

邊個係娜娜

連登D絲打好爛口

條友好撚鬼
影咗啲乜唔俾得人睇

嘩屌
d女勇武到
似係比人偷影左要收佢皮

雞

裙底

好型個女仔

Sorry 錯手負皮

推！

早話過林卓廷係鬼黎嫁啦

可能有CP

南亞佬：屌你老母嘥時間
林卓廷：你講野真係好直接架啫
笑到仆街

南亞仔既口音

有冇可能2次出動都起到影

肯撚柒定
影樣呢d肯定冇乜野
頂多del返佢

今時今日係咪仲要舉高雙手俾人打？？？

唔係身有屎做咩要怕睇?

一係成個手機都咸濕ACG
一係影到人走光
一係真係鬼

雖然而家出黎唔著褲都真心夠薑

笑撚死個南亞巴打

好想比個口罩妹鬧
條變態仔實enjoy緊

屌你老母 好似教仔咁
係咪有變態偷拍呀

議員都忍唔住笑

BK啲JM好霸氣

林卓廷 仲要笑晒口

好正, 好想比佢SM

明唔係啦

應該係影裙底啦

七一夏愨已經試過一次

除佢帽口罩啦

發生咩事?

部機牌拎撚左啦
拎黎睇咪得囉屌

白衫女

除左961 其他唔經狗局兩個站直上屯公
九龍港島人可以事但一架再轉車站轉

唔濟

果次confirmed係影裙底啦

其實絲打講野真係小心啲
俾人live影晒同俾條4眼毒撚影左報串無乜分別

佢真心冇計 佢議員冇權拉

林議員同南亞仔we connect

去示威既香港女仔真係好吸引 絲打好野

對港女改觀 我養

66m最後一班車2330
66x最後班車2305

絲打勁

鐵意左鋼牙大鼻絲打

PUSH

一諗到留低嘅人唔知要留幾耐，
聽日又要行尖沙咀，
記者朋友又要馬不停蹄周圍撲，
就覺得好辛苦
大家買野比記者食呀！

絲打真係好正

其實條友係人定鬼

係得淫相先唔見得光

肯定身有屎

郁手

文宣要強調驅趕大媽成效！警察放走打人犯！

議員 退後
果然識做

認真返先
立場唔著反光衣 / 唔著識認係記者嘅嘢好危險

介波袋

南亞兄弟真香港人，好過d死大陸西

想郁條女
痴撚線

絲打有好型

個絲打好撚勇武

民主黨
痴撚線

議員表示想私了

佢個樣好似之前分散記憶果個毒撚

好撚鬼
隻眼唔敢直視
一係就影人翻屋企丁
一係就對家

有咩事就直行臭河 唔好入工廠區

呢次議員識做喇 散開就冇人保到佢安全

其實delete相真係有用咩?當佢真係即場delete，佢返到去都可以用programme拎得返。

隻松鼠好慘
係咁比個袋界

鹹濕仔多

大家今日如果有危險要避其鋒芒呀
無裝備無backup唔熟路呀

私了真係好大穫。。。

個樣太毒

有C打會著裙出去?

個絲打好撚正

開始遮CAM

白鴿閃撚左

佢想磨到有警察黎

議員散開
笑死

追唔到post,個四眼係立場記者？

南亞大哥好高

意淫少陣洗死？

唔似鬼
但明顯想借亂偷影裙底相
成部機裙底相緊係唔開

除佢罩啦

佢M控嚟架
之前狗總搞成個鐘

大家記得要be water

如果有人唔小心跌親再撞跌佢點算

開傘啦

警犬食緊花生

總有一大堆打卡撚

民主黨冇分化抵讚

屌仔老母條仔想點呀

許智峯一個轉身轉得靚做得好

松鼠妹隻眼好正

明眼人都睇到條撚樣身有屎 議員仲保佢同扲屎上身無分別

條女好撚正

推一推
現場嘅提醒下

71大把
上身吊帶背心都大把

係唔係要我搞你後面呀

係咪得群底相

許智峯都係篤灰受害者

蘋果live咩事？岩岩睇緊立場

盡咗力 幫條變態佬

同一個人?

如果係影示威者 報警就走得啦
係影裙底先唔敢報警

有兩個師兄好火滾
有人想傾幾點散鬧交

佢咁堅持 即係成部手機都係咸相

南亞好正

似煩膠

鋼牙絲打正到

唔開得原因得一個姐，裙底，一開即時比人溶撚埋

叫和理非後退啦

唔似 呢d場合仲難影走光相啦仲多警察局

對家多

鬼撚到

俾幾條女圍

點解光復屯門 變左呢啲野

屌你老母
有咩唔可以比記者睇啊
肯撚定係裙底相啦屌

南亞巴打每次開聲 我都笑左

真係盡曬力

sorry，頭先訓著左，我而家即刻去屯門！

而野咩環境？洗唔洗帶齊野？有冇野要買過黎？

勇武上場啦

5比0: 唔俾我幫 ok 撇

絲打：我無攻擊性架

和理非已經盡力了

應該影左裙底

現場要傘做咩？

唔比搶手機 冇我嘅事了

j緊個絲打

個妹妹和理非完未

是但搵個女仔話驚佢影走光相, 得唔得?

南亞仔: 10秒

擋住立場姐姐

蘋果LIVE岩岩係影立場

係佢耳仔邊大大聲講清楚啲啦

打佢老母啦

開傘

遮住D CAM想私了

偷影人大頭呀

佢真係想俾人溶咗

千奇唔好出手咁傻仔
全部影住晒

裡面可能有細路女相

條女真係好撚正

我比佢20秒

可以做得醒目少少 每人一嘢hit and run

你要唔要試下

搵個冇咁正既絲打同佢講啦, 個毒撚enjoy緊呀

成日亂入

南亞仔:倒數十秒

咁多記者影住
真係打鳩佢咩

搵人提下松鼠絲打小心D啦

庶鏡頭

條仔真係好浪費時間
做乜鳩

緊有嘅 大家情緒lv唔同
互屌下ok

屯門一入黑，黑社會惡過差佬

佢係度拖緊d狗清場

不如拉底佢口罩先

唔通打鳩佢咩

邊個來

成班都係兇佢 應該唔會郁手

嚇緊佢姐下話

真係打,打左LA

仲要哄咁埋
條撚樣口罩下面實笑笑口

剩係知女女隻眼好靚

有啲mk妹feel

震間拎把刀出黎

應該幾靚女

究竟影左啲乜唔可以俾人睇

真係幾靚

咁多cam點會郁手
依家擺明佢手機就影曬裙底相

擺明身有屎啦
一係偷影示威者俾人打
一係影裙底準備比差佬拉啦

why not？？？

議員撚狗

唔打唔得啦

同埋得把口拋佢啫 勇武都有腦

條友拖咁耐係咪想等啲相upload曬上cloud

多謝警犬
佔中佔旺拖左成個月先玩警黑
依家七一幾日都未過就想玩同一招

屌你老母叫你拎部電話搞咁撚耐

eq超高，又唔會受人影響

洗唔洗放埋你老母上黎呀

佢依家諗住拖到警狗請場佢就借亂走
咪比佢又成功

屯公兒童遊樂園有得玩水

岩岩睇 咩事？

睇佢眼神就知佢受過專業訓練,唔係普通人

南亞:!@!#!\of\
你講乜撚野

靠你啦一拳超人

但大家而家立會之後爆勇

最大鑊hit and run 成個過程冇口罩 係你蝕底

唔好恐嚇佢 圍到條仆街支持唔住
係佢面前狂播polemon立方獸個集

呢條粉腸諗住拖到警察清場趁亂走
大家速戰速決

條友好似唔識聽廣東話咁

應該黑警黎

不分化不割蓆
有淫相一齊睇啦

係唔係黑警扮示威早影相呀，岩岩係唔係想拎委任者呀

屯門許智峰出場LA

條女好正 好想同佢瘋狂傾計

議員又走

條友做咩?

個四眼係普通人扮示威者偷影裙底？
松鼠姐畀佢影咗？

Google translate

和理非完了呀 屌你老母 好撚煩呀

小心啊手足 唔好係鏡頭前認係金鐘出現過

成堆傘遮埋去果下

絲打有D似一個唱紅一個唱白Feel 識玩

我覺得都似

出手未 .........

另外一邊拜烈士LIVE果個係DEANIE姐?

係咪比條女迷住左

偷左相唔肯d

和理非行開啦

金鐘條藍衫仆街又出現

你留意下 佢完全無表情 同狗好撚似

如果係裙底咸相條友會咩收場

似黑警喎

偷影示威者

咁撚毒

黑警會eq高

Bad cop good cop
又學到嘢

其實佢係咪唔識中文？

CIB

交俾黑警

朋友話早啲時候聽到有南亞人講carrielam 屌你老母

做乜要摭住

Sorry 錯手

大家冷靜D先

為左呢條友 俾人有位清場就唔抵啦

我覺得似係影人裙底嘅毒撚

咁同廢老亂打人有咩分別???

條仆街慣犯黎

此人必須今日收拾
屯門人唔好放生佢

係唔係之前金鐘嗰個

想私了

Ok 即係開心share完放人

口罩都唔敢除係咩事？

郁手手

口罩絲打(?)好勇敢

遊蕩罪好輕姐
但有硬案底

最後一次 最後一次 最後一次

應該CID黎
刑事情報科
佢地搵人入隊專搵唔似狗既人去做

亂打人?

一隻鬼浪費大家時間

金鐘條藍衫仆街

現時中環哀悼完，打算現時過嚟新界西，請問現時咩狀況？如果現時趕嚟仲有冇用？如果作用唔大，我就返歸休息留力聽九龍和理非散步行算，現場巴絲小心。

晒大家時間

屯門不宜久守
支援線太遠
清遲早問題

係
狗總偷影裙底果個

唔怪得咁熟口面

71佢同社工都拉左成粒鐘鋸

左膠社工

林卓廷彈出彈入

呢條友 究竟咩料呢 ???

上gear，有用
但小心，場面燥動好多

會叫佢AIRDOP派街坊

如果佢係警察咪乜事都冇

其實現場都諗唔到可以點，所以係咁最後一次，咁多鏡頭又無可能濕佢

屌你老母晒9時間
和理非退後啦

好冷靜la 71既話一早索帶禁低

有啲人戴口罩戴到咁低, 等於無戴
又有啲講嘢係都要拉低口罩, 我都明白焗, 但又無理由咁拉低
畀人影晒個樣

化左妝姐

私了算了
大家熄cam

仲佔緊 + 圍緊警署, 而家圍緊一隻疑似鬼

學7警咁拉去暗角打

之前偷影示威者

似係又玩等深夜出棍出煙清場

個絲打好勇武
係咪影左佢裙底..

條友好撚淡定

似咸濕仔多啲
如果得影樣嘅相
Del完就走得
無乜好驚

黑警FEEL

社工保密協議

真
得對眼
話乜都得

好明顯係

不愧係新界

呢條仆街 肯定 影左裙底

個絲打好似著熱褲

屯門D 狗hea開理鬼你
返入去涼冷氣好過

屌5分鐘 我焗撚死左

屌
社工又死入黎騎劫

松鼠大家姐
蘋果妹妹

蘋果姐姐真係犀利，仲Live緊

應該唔係狗啦,如果係狗,旁邊就係差館,一定有人幫佢解圍開路

遮cam煎佢兩巴先啦 唔好曬時間

睇live見到立場妹妹真樣了終於

屌你老母垃圾社工死開啦

普通相點會搞咁撚耐啊
肯撚定影啲女走光啦

到時再加多條罪仲撚仆街
條友走唔到㗎啦脆脆地認撚左佢啦

條友好似有幫忠義班人

係咪真係唔識廣東話

呢個係實習妹妹

熱褲都可以j既

條仔到底咩料....老實老實 我俾人咁圍我都驚

佢完全唔驚

後面做咩

松鼠姐姐用好多口水

綠色口罩白色衫條女...

明顯身有屎啦,屌你老母

左膠走開啦

松鼠妹

個毒撚都幾幸福
可以比松鼠絲打近距離鬧咁耐

緊係唔驚啦 現場都唔敢出手

唔好N啦
九成九登記身分證

淨係肯行出黎
成個人都好靚啦

屯門班差佬真係唔理 當睇唔到

佢頭先話想飲汽水，現場搵手足買比佢啦

觀賞角度,都係擔心佢地被人影之後比人告就唔抵啦

做尻佢啦

影走光應該都無影樣咁大獲

似係智力有問題

啱先係後面默哀

佢拖到警狗清場佢就可以散

仲幫佢整口罩

仲咁體貼幫佢帶好D

條友真係異常冷靜

好柒 咪亂吹奏

踩爛部電話算鳩數啦

呢條友好在意佢的帽、眼鏡、口罩，加埋專業訓練過的眼神，一定係狗

係咪cap 帽藍衫

我覺得係正常人

甩左帽 肯定左係上次個個 一樣髮型

我都係咁話

裙底告硬遊蕩
有曬相入鳩硬
佢似影左好撚多
隨時重判

咁撚冷靜

唔係唔驚
個腦應該嚇到 overload 咗 作唔出反應

跌左頂帽就咁緊張咁似黑警跌左頂帽既反應

守到咁遠仲要幫拖 咪玩啦
Call PTU搞囉

真係好靚

屌你老母 快啦

睇死你班和理非唔敢搞佢

遮住左松鼠妹妹

一係俾人打
一係比差佬拉

一係黑警
一係慣犯

屯門有紅van出mk 不過根據上次經驗太夜走都好危險

嶺南大學可以出場了

許智峯唔係有搶手機經驗咩

見到佢有嚟

女人行番後邊啦

松鼠姐姐：你掉番落去做乜撚野呀屌

邊個？

分分鐘頭盔面罩摧淚彈乜都比哂金鐘
得警棍用我就唔敢落去啦

社工死開啦

松鼠妹係笑得幾靚既

將來一定喺毅進仔

係呢度忠告各位女士熱都好著返條長褲保護自己

個絲打MK妹髮型

松鼠呢

yup 白cap

set撚完 deadline未

似係冇哂反應多D

樓一晚第二朝先走la
屯門班狗唔會搜太遠,hea 開

D女仲爛口過D男

立場妹妹唔夠高做live啊
好慘

勇武絲好勁

警署手足小心安全，腰傷走先

有大約20個警察係近酒店側門行左出去

松鼠妹燥底了

社工我屌你老母啊

d女好撚惡

睇apple 先

佢其實係咪純粹享受緊咁多女圍住佢？？

斜陰

嘩
打緊

馮澤雄 現場巴打大聲叫一叫佢

真係濕佢

進退兩難

打了

On9郁埋手

唔似毒撚 太冷靜
係毒撚應該驚撚到即時拔腳跑走

熄cam熄cam

比我都燥啦

唔夠整親松鼠妹

港女唔好恰

打la 打la

社工收爹 比人私了啦

屌
松鼠妹比人抽緊水

遮住呀

請參考上次叫絲著長褲個個post

好撚勇

做咩

開佢波

行開啦 肥婆

屌
條社工on9到
躝啦屌

打啦打啦

林卓廷高撚到

打佢老母閪

笠住口罩都睇到笑得靚？

預左俾人㩒低

許智峰見人想搶手機, 個樣好老尷

暗角啦屌

佢係咁多年都無乜朋友咁種人

馮澤雄真名

又抽佢水

唔好整親松鼠妹

咁撚多部cam影住
叫人郁手係咩心態？

松鼠妹比人揸波

冇戴眼鏡要小心
好易比把遮督到眼

班差佬係格離唔郁既

咪搞事啦 快手比完咪算囉 咁大部機影住 郁手做咩

個樣真係似狗

女人企開D啦

都懷疑過佢係精神有問題 現場既朋友自己分析下

許智峯一直係格離待機搶手機

條勇武女郁手

點解

屌你老母 後面白衫抽松鼠妹水

比個咁嘅人搞到內訌都似

無穿無爛

快d出手啦屌 好悶呀

金鐘果日都有鬼影相比人圍搶手機la

more！

幫手洗爆藍絲page

突發 紅旗已出

女人真係好惡

笑左

所以依家社會服務令緊 教一個合法方法開電話

放心la,隔離果個佢條仔黎

七點幾瞓咗
而家咩環境？

條女EQ低到

奔雷虎文泰來

雙開緊

下吹個咪71果個？

屌，71條友黎

ON9 佢算忍左好耐啦
算係咁上下

比人影住出手同自殺有咩分別？
明知班狗on9

絲打暴走

冇人幫佢影定車頭相？

搞左好耐架啦

松鼠妹都發嬲

先禮後兵已完

apple 姐姐把聲都好唔耐煩

有正面相睇未?

堅?

絲打好撚好

做佢條仔死撚梗

勇武底

即刻屌柒佢

連蘋果姐姐都冇乜耐性

開到部機未啊屌

有 睇到有人近鏡影

apple 720p 睇清係撚樣

條女癲左

和理非左好耐

絲打勇撚到

71大陸人果個？

屌啦 佢勸撚咗成個鐘都算係咁

冇相?

破壞之王

這是常識吧

check緊?

咩事 郁手
好似無控咁

比個位立場妹妹啦
立場妹妹好慘

搞左超耐 算好耐性

呢條友似係有D問題..

會唔會根本無影相，等班勇武既出手

好似鹹濕仔抽水？

如果冇相

呢啲人真係犯賤，唔郁手都唔得
比曬面你又唔要

快啦

其實咩事, 圍住個男人
食飯前明明逼緊個差佬捉忠義狗架

白衫絲打真係好正 香港女仔

晒時間

搞梗乜？去左沖涼冇睇

你假膠？手機鬥士都唔識？

拖成個鐘

如果佢真係有影相 真係要搞大佢

我知道了，佢係中Ｘ辦派來，廣東話唔正，所以唔敢出聲

睇wechat啦on99

私隱冇哂

有冇詳情啊

其實都有 個國安立刻俾人㩒低
今日算和理非

如果真係一堆acg 相, 個毒撚就慘

似乎冇

咩事？
有無人講一下？

屌條友係咪拎白卡架

把聲好尖

偷影囉

source??

真係要肥絲出手先有用

白卡佬

到底佢影左啲乜

係咪係d hidden folder 咋屌
肯定好撚多裙底相

屌乜撚都冇

你就一早比林許兩條友睇啦

會唔會check到j圖

乜都無怕咩比議員睇

仆街 如果真係冇相我哋就真係仆街了

痴線佬？

冇哂私隱

但個樣好國安

屌 係咪真係弱智仔黎

焦點去咗一條友身上

一早拎出黎乜得

on99

頂
自己爬文啦

行開咗啱啱..而家點

唔見有狗出嚟解圍
無影相就快快手俾人澄清走人啦
俾人圍好好玩咩

Whatsapp有archives

屌冇野做咩唔俾人睇

青山果邊出黎架
大家唔好恰人la

似係真心膠黎

屌條友唔識check就比人

龜過緊馬路

一早要搶 同呢D仆街講都哂氣

一早同議員同個示威者行開睇 咪無事囉 on9仔

後面有狗黎緊

捉到懷疑鬼
checking 手機

個阿嬸撚識check 咩

係咪有2部電話

聽講黑警嚟㗎

屌 死毒撚黎 咩都冇

似有心阻大家時間

最高係你鍵盤戰士

拖咁耐乜撚都無?

其實唔開手機都係佢權利黎

咁樣做同班狗用其他手段迫人有咩分別

佢話比議員睇ok 幾個mk仔又衝上去大鳩人
做緊咩

比d it狗check hidden folder 啦

準備唔對路一齊走

本身就on9

Cloud有冇check？

D 圖去左邊

呢d 女先正

晒咗我咁多口水

屌比許智峯cehck喇，佢有晒經驗

屌，乜都無做咩唔比人睇
似係果啲固執毒撚，返去佢實打一大篇文

會唔會有兩部電話

絲打真係好靚女

松鼠妹已經歇斯底里左😂

個師奶係咪幫佢DEL緊

似係毒撚..

松鼠姐姐嬲鳩了

白卡

松鼠妹唔好咁激氣

松鼠妹好惡

今日成日都係咁㗎啦 去完公廁去的士 再去忠犬到肥婆

呢條友似係真傻
諗起窮人唔好生仔

松鼠妹真係好撚正

松鼠妹惡撚到

唔通真係白卡

松鼠妹好撚爛口

上哂Cloud

絲打好勇

條友勁奇怪 又冇表情

條女好燥好惡

松鼠妹好凶狠

係開始勁粗口

不過check人電話，驚俾佢告返轉頭

屯門守狗屋小心，入夜可能搵d黑底搞事

真白卡

條友係咪有心撚我地

松鼠妹發火，佢條仔都幾驚下

兩部電話?

會唔會有第二部電話?

識唔撚識架
定係hidden folder
定jb左 重新開機 逐個app開 la

乜都搵唔到嬲鳩了

咪係
成班人圍撚住佢
又出手又發哂癲咁
仲要睇哂啲私隱有cam影住哂

個腦警到overload
(沒有回應)

松鼠妹又邊個？

似自閉仔

松鼠妹隻眼好靚
仲好撚惡

蘋果話有狗影
其他人小心

究竟有咩陰謀

松鼠妹好撚嬲

邊個係松鼠妹?
真係連登絲打?

港女真係好猛料

個無口罩師奶幫佢鏟緊機？係咁話無

個樣冷靜到似變態殺人犯

屌 咪撚係人地門口搞咁耐啦

無事都變有事

晒鳩左成個鐘

點解可以咁心虛 議員係到唔俾check

屌，搞咁耐乜鳩都無

好撚明顯係hidden camera app啦
要用特別folder app 先睇到

其實已經和理非左好耐
係無效先轉mode

2部電話？

公道Ｄ講句，無就疑點利益歸於被告架啦

會唔會兩部手機

警狗清緊？

件衫者

一部電話可以有兩個login

條友71又係到，會唔會黑警搵條友黎玩聲東擊西

得啦得啦
煩撚夠未
成個thread係度靚靚靚

首先唔撚知邊忽靚
唔知咩事上黎睇以為連登全部變態佬

係乜都冇晨早交出嚟咪冇事囉
條友係咪嚴重自閉嗰啲毒撚嚟

原來係青山走犯

走啦 軍裝黎啦

咁少野似有第二部電話

人地係社工

我覺得搵議員見證check住會好d

屌無料到WO

呢個上次都影 想報仇？

佢係大陸仔最鍾意留的鬚

有冇睇佢有冇QQ果D呀

犬隻出場

原來係真傻佬

iCloud有冇Sync㗎。

Set左Sync嘅話，d相已經online哂。

而家到立場crossfire 返蘋果

屌 依個撚樣好撚鬼

條女心口大大隻大鼻鋼牙

我驚會比其他人有口實
o個頭先話警犬白色恐怖
之後呢頭就夾硬開人部手機check人地私癮
而人地部機表面上又真係冇野

冇野會搞咁撚耐

笑料一宗

冇相都要搞咁耐, 條友係咪有病

香港社運既縮影

咁都eq低?同佢玩半個鐘喎

apple 死左

松鼠妹好正呀

又唔撚打鳩佢

見到拍打鳩四眼仔個頭 惡到仆街

睇睇下立場妹妹變咗哥哥

亂打人？？？
你老母俾人屌 俾人非禮你都唔好打人呀
繼續和理非啦

有兩個Login你都會係你自己手機媒體個到有留底

如果啱啱位小姐Check得唔清楚 佢又係一個罪人黎😂

屌 條四眼仔拖時間

條女係咪應該道歉？

好似wifi先會up?

立場妹妹唔夠高要哥哥換更
笑4

累到要換人

你同埋警察道歉啦 ON9

重要公了唔到 林卓廷許智峰係哂到都唔開得嘅
就真心私了

咪咁衰啦

條肥婆 都係鬼

比狗圍?

check 下部電話 係咪最近用, 定 會唔會有第二部?

小心雙系統的APP

我懷疑條毒撚係想拖時間同絲打傾耐D計

冇可能自閉邊會識連續2次出來

蘋果妹妹仲未換人

自己set㗎咋

唉
今次一定又畀人狂做
文宣組做嘢

條女點解要咁惡?

仲有無人屯門公園而家

旗手出現了

係咪裝彈弓呀 屈返d人老屈

松鼠妹有緣再見

班人失控哂
今日我係馬路

有示威者同阿姐意見分歧
又走去撞9人

屌 咁撚樣同班狗有咩分別

依家比社工check tg whatsapp photos都無

其實講咩都無用

散撚左先啦屌

為左條ON9冒俾人清場既危險做咩撚野阿 痴撚線

做d咩先？

D警犬又出番黎

好多差佬 走啦

原來佢地調咗位

咪係
應該畀部手機 最猥瑣 嘅示威者查

Apple記者話 d人認到佢金鐘定之前都有影過咩

準備拉人
各位小心

立場聽到話要拉人

差佬救人?

燥底啦 搞成半粒鐘 問佢又唔撚應人

Dse 科科唔合格，個個月揾兩萬幾，日日無所事事，行街過日晨，吹下水

仲想點？搬部冷氣係你面前吹好未？

和理非左好耐 條女頂唔撚順

條女幫緊佢喎

老實講 呢個位真係過火咗

屌，個肥婆係咁話無無無，依家一check就咁撚多

好言相勸咗半個鐘爆炸

光復屯公 #3

同埋冇重點

立場哥哥又撚狗

散水呀
比狗 圍喇

立場哥哥冇比個冇委任証狗玩緊

警察出左黎佈防，依家笠左番入去

散啦準備...